{
  "id_query": "32150763",
  "total": 18225,
  "total_current": 200,
  "max_score": 58.664837,
  "origin_question": "Ip6 cá»§a em khi cáº¯m sáº¡c hiá»ƒn thá»‹ Ä‘ang sáº¡c mÃ  khÃ´ng lÃªn pin thÃ¬ nÃ³ bá»‹ sao áº¡",
  "hits": [
    {
      "score": 35.59823,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sáº¡c pin mÃ  nÃ³ váº«n hiá»ƒn thá»‹ Ä‘ang sáº¡c nhÆ°ng ko lÃªn pin lÃ  sao vay iphone 6",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do sáº¡c Pin bá»‹ lá»—i nÃªn anh vui lÃ²ng thá»­ mÆ°á»£n 1 sáº¡c Pin khÃ¡c Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.340603,
      "id": "19793667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i iphone cá»§a em báº­t nÃ³ khÃ´ng lÃªn mÃ  láº¡ hiá»ƒn thá»‹ cáº¯m itunes lÃ  xao áº¡,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n giÃºp mÃ¬nh dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿pÂ vÃ  thÃ´ng tin vá» tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.216263,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y em Ä‘ang sáº¡c pin láº¡i hiá»ƒn thá»‹ nhÆ° váº­y lÃ  bá»‹ gÃ¬ áº¡",
      "answer": "@Tuyá»n: mÃ¡y hiá»ƒn thá»‹ lÃ  â€œ phá»¥ kiá»‡n nÃ y cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»• trá»£ â€œ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.489868,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em há»i , iphone 5 cá»§a em khi sáº¡c pin cáº¯m sáº¡c vÃ o thÃ¬ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃ¡o thiáº¿t bá»‹ khÃ´ng há»— trá»£ lÃ  sao áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do cáº¯p sáº¡c bá»‹ lá»—i nÃªn báº¡n thá»­ sá»­ dá»¥ng 1 cÃ¡p sáº¡c hoáº·c 1 bá»™ sáº¡c khÃ¡c xem sao nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !Â ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.929043,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao iPhone 6 cá»§a em khi lÃªn ios 12  LÃºc cáº¯m sáº¡c mÃ  mÃ¡y khoÃ¡ nguá»“n sáº¡c khÃ´ng nháº­n Má»Ÿ khoÃ¡ nguá»“n má»›i nháº­n sáº¡c lÃ  sao",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i anh nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.781736,
      "id": "31812188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y Ä‘ang dÃ¹ng thÃ¬ bá»‹ sáº­p nguá»“n, nhÆ°ng cáº¯m sáº¡c thÃ¬ cá»¥c dá»± phÃ²ng hiá»ƒn thá»‹ Ä‘Ã£ sáº¡c nhÆ°ng mÃ n hÃ¬nh váº«n Ä‘en, nháº¥n giá»¯ home vÃ  nguá»“n cÅ©ng kh lÃªn, tháº¿ lÃ  mÃ¡y Ä‘ang bá»‹ gÃ¬ vÃ  kháº¯c phá»¥c ntn áº¡?,Cho em há»i mÃ¡y Ä‘ang dÃ¹ng thÃ¬ bá»‹ sáº­p nguá»“n, nhÆ°ng cáº¯m sáº¡c thÃ¬ cá»¥c dá»± phÃ²ng hiá»ƒn thá»‹ Ä‘Ã£ sáº¡c nhÆ°ng mÃ n hÃ¬nh váº«n Ä‘en, nháº¥n giá»¯ home vÃ  nguá»“n cÅ©ng kh lÃªn, tháº¿ lÃ  mÃ¡y Ä‘ang bá»‹ gÃ¬ vÃ  kháº¯c phá»¥c ntn áº¡?",
      "answer": "ChaÌ€o chiÌ£,DaÌ£ tiÌ€nh traÌ£ng naÌ€y thiÌ€ cÃ¢Ì€n kiÃªÌ‰m tra trÆ°Ì£c tiÃªÌp maÌy Ä‘ÃªÌ‰ xaÌc Ä‘iÌ£nh chiÌ£ nheÌ, nÃªn chiÌ£ coÌ thÃªÌ‰ mang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m gheÌ laÌ£i Ä‘ÃªÌn ThÃªÌ GiÆ¡Ìi Di ÄÃ´Ì£ng, bÃªn em seÌƒ hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ kiÃªÌ‰m tra saÌ‰n phÃ¢Ì‰m giuÌp chiÌ£ nha.Â Chia seÌ‰ cuÌ€ng chiÌ£!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.727135,
      "id": "18666025",
      "field_search": "question",
      "question": "E Ä‘ang xÃ i ip6, sáº¡c pin tá»›i 94 pin ko tÄƒng thÃªm ná»¯a dÃ¹ cÃ³ hiá»ƒn thá»‹ Ä‘ang sáº¡c, táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thÃ¬ pin 96%. XÃ i cá»¡ 10\" váº«n hiá»ƒn thá»‹ 96%, trong cÃ i Ä‘áº·t khÃ´ng xem Ä‘c thá»i gian dÃ¹ng pin..cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "@Hoa trÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  do pin trá»¥c tráº·c hay do lÃ  do lá»—i cá»§a pháº§n má»m áº¡?",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.397085,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät cá»§a sáº¡c lÃ  bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c mÃ  k vÃ´ pin náº¿u vÃ´ lÃ  ráº¥t lÃ¢u lÃ  nÃ³ bá»‹ sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©:BÆ°á»›c 1 : Sá»­ dá»¥ng cá»§ sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng (theo mÃ¡y).BÆ°á»›c 2 : Thay Ä‘á»•i vá»‹ trÃ­ cáº¯m sáº¡cBÆ°á»›c 3 : Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mBÆ°á»›c 4 : Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™...BÆ°á»›c 5 : Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡yLÆ°u Ã½ : Báº¡n khÃ´ng nÃªn sá»­ dá»¥ng mÃ¡y trong lÃºc sáº¡c, Ä‘á»ƒ quÃ¡ trÃ¬nh sáº¡c Ä‘Æ°á»£c á»•n Ä‘á»‹nh nháº¥t báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.872665,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i. 1)Sáº¡c bao lÃ¢u thÃ¬ Ä‘áº§y pin.                       2)sao Ä‘áº§y pin mÃ¡y khÃ´ng bÃ¡o Ä‘áº§y lÃºc nÃ o cung hiá»ƒn thá»‹ cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘ang sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y sáº¡c PIN khoáº£ng 2-2.5 giá» lÃ  Ä‘áº§y , Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y PIN Ä‘áº§y khÃ´ng bÃ¡o mÃ  chá»‰ bÃ¡o Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘á»§ PIN á»Ÿ má»©c 80% thÃ´i nhÃ© báº¡n .MÃ¡y sáº¡c Ä‘áº¿n 100% lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ tá»± Ä‘á»™ng ngáº¯t sáº¡c, hÃ¬nh tia sÃ©t báº¡n tháº¥y chá»‰ lÃ  bÃ o Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n Ä‘ang cáº¯m vÃ o nguá»“n chá»© khÃ´ng bÃ¡o lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘ang sáº¡c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.77591,
      "id": "32007595",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o anh Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ sáº­p nguá»“n má»Ÿ láº¡i khÃ´ng lÃªn vá»«a sáº¡c vÃ¹a má»Ÿ nguá»“n thÃ¬ hiá»ƒn thá»‹ pin Ä‘á» cÃ²n rÃºt sáº¡c thÃ¬ hiá»ƒn thá»‹ dÃ¢y sáº¡c bÃªn dÆ°á»›i, em Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ sáº¡c má»™t khoáº£ng thá»i gian dÃ i cÅ©ng khÃ´ng lÃªn. Káº¿t há»£p phÃ­m home cÃ¹ng phÃ­m nguá»“n cÅ©ng khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c. Mong anh tráº£ lá»i sá»›m nháº¥t!",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kháº¯c phá»¥c anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.166973,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em há»i. Sao con mÃ¡y iphone 6 cá»§a em khi cáº¯m sáº¡c thÃ¬ bá»‹ giáº­t áº¡. Máº¥y hÃ´m nay rá»“i. Em toÃ n pháº£i dÃ¹ng sáº¡c dá»± phÃ²ng Ä‘á»ƒ sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡nTrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ giÃºp mÃ¬nh thay 1 bá»™ sáº¡c khÃ¡c xem sao nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.308443,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¬nh sÃ i mÃ¡y iPhone mÃ  cáº¯m sáº¡c vÃ´ mÃ¡y thÃ¬ nÃ³ hiá»‡n lÃ  mÃ¡y Ä‘ang sáº¡c. sau mÃ  sáº¡c hoÃ i nÃ³ ko lÃªn Ä‘Æ°á»£c pháº§n trÄƒm nÃ o háº¿t. z lÃ  bá»‹ cÃ¡i j mÃ  cá»¥c sáº¡c mÃ¬nh sáº¡c Ä‘Æ°á»£c cho thiáº¿t bá»‹ khÃ¡c Ä‘Æ°á»£c.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  cáº¯m sáº¡c báº±ng 1 cá»§ sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng Ä‘i kÃ¨m theo mÃ¡y sang 1 á»• cáº¯m Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem cÃ³ sáº¡cÂ lÃªn PINÂ khÃ´ng báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½ lÃ  khi sáº¡c báº¡n khÃ´ng nÃªn dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº¡c nhanh hÆ¡n nhÃ© báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.713015,
      "id": "27891626",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e sáº¡c pin mÃ  cá»§ sáº¡c cá»§a em nÃ³g quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khi báº¡n sáº¡c Pin thÃ¬ dÃ²ng Ä‘iá»‡n sáº½ Ä‘i qua mÃ¡y lÃ m sáº£n sinh ra nhiá»‡t lÆ°á»£ng , khiáº¿n mÃ¡y vÃ  cá»§ sáº¡c nÃ³ng lÃªn lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m báº¡n nhÃ© .Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.410936,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mÃ¡y cá»§a em Ä‘Ã£ gim sáº¡c rá»“i mÃ  pin váº«n bá»‹ tuá»™t váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ láº¡i vá»›i má»™t adapter sáº¡c nÃ o khÃ¡c xem sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.323786,
      "id": "28445102",
      "field_search": "question",
      "question": "E há»i chÃºt áº¡ ip 6 lÃºc má»›i mua táº¯t nguá»“n cáº¯m sáº¡c bt cÃ³ hiá»ƒn thá»‹ lÃªn %pin .qua 1tg sá»­ dá»¥ng giá» táº¯t nguá»“n cáº¯m sáº¡c mÃ¡y luÃ´n tá»± khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i lÃ  sao áº¡.dt cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ táº¥t cáº£ cÃ¡c dÃ²ng iPhone hiá»‡n táº¡i thÃ¬ khÃ´ng hiá»ƒn thá»‹ pháº§n trÄƒm Pin khi táº¯t nguá»“n cáº¯m sáº¡c vÃ  mÃ  sáº½ tá»± Ä‘á»™ng khá»Ÿi Ä‘á»™ng mÃ¡y nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.915785,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Æ¡n sao ip6 em khi sáº¡c pin thÃ¬ má»Ÿ vÃ¢n tay ko Ä‘c. Khi ko sáº¡c thÃ¬ cáº£m biáº¿n nháº¡y láº¯m váº­y lÃ  do sáº¡c pháº£i ko qtv . Náº¿u Ä‘Ãºng bá»™ sáº¡c zin cá»§a ip thÃ¬ cÃ³ bá»‹ ko qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.901676,
      "id": "26664390",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cÃ¡i iphone 5s cá»§a e bá»‹ táº¯t nguá»“n ,báº­t mÃ£i ko lÃªn nguá»“n, ká»ƒ cáº£ cáº¯m sáº¡c,Sao cÃ¡i iphone 5s cá»§a e bá»‹ táº¯t nguá»“n ,báº­t mÃ£i ko lÃªn nguá»“n, ká»ƒ cáº£ cáº¯m sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ cáº¯m sáº¡c khoáº£ng 30 phÃºt cho mÃ¡y sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.580503,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cá»§a em má»›i lÃªn IOS 12.1.1 thÃ¬ gáº·p hiá»‡n tÆ°á»£ng lÃ  cáº¯m sáº¡c dá»± phÃ²ng k vÃ o áº¥y áº¡, trong khi sáº¡c nhÆ°ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i khÃ¡c thÃ¬ bÃ¬nh thÆ°á»ng, cÃ³ thá»ƒ chá»‰ em cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do lá»—i pháº§n má»m cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n mÃ¡y sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng xem sao báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.324192,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i em dÃ¹ng cá»§ sáº¡c nhanh 2A cá»§a xiaomi Ä‘á»ƒ sáº¡c ip6 thÃ¬ cÃ³ bá»‹ phá»“ng pin ko? Tháº¥y sáº¡c pin nhanh láº¯m áº¡????",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ viá»‡c sáº¡c nhÆ° trÃªn váº«n Ä‘Æ°á»£c nhÆ°ng báº¡n nÃªn háº¡n cháº¿ nhÃ©; vá» lÃ¢u dÃ i sáº½ lÃ m tuá»•i thá» pin giáº£m Ä‘Ã³ áº¡, tÃ¬nh tráº¡ng phá»“ng pin lÃ  xáº¥u nháº¥t nhÆ°ng hiáº¿m xáº£y ra báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.263058,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i tÃ­ 1) mÃ¡y sáº¡c máº¥y giá» thÃ¬ Ä‘áº§y pin.                                2) khi sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i mÃ  mÃ¡y váº«n bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c tháº¿ láº¡ bá»‹ sao Ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, iPhone 6 32GB cÃ³ thá»i gian sáº¡c khoáº£ng 2 - 2.5h lÃ  Ä‘áº§y, vÃ  khi báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y pin mÃ  váº«n cáº¯m sáº¡c thÃ¬ mÃ¡y sáº½ bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c Ä‘Ã³ lÃ  máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a iphone, khi báº¡n ngáº¯t sáº¡c thÃ¬ mÃ¡y má»›i khÃ´ng bÃ¡o ná»¯a báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.234419,
      "id": "19848128",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh khi cáº¯m tai nghe nÃ³ ko hiá»ƒn thá»‹ vÃ  ThÃ´ng bÃ¡o gÃ¬. Váº­y mÃ¡y cÃ³ bá»‹ gÃ¬ ko?",
      "answer": "ChÃ o anh,Khi anh cáº¯m tai nghe vÃ o Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB thÃ¬ sáº½ khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o vÃ  hiá»ƒn thá»‹ gÃ¬ Ä‘Ã¢u anh nha. Anh váº«n Nghe nháº¡c trÃªn mÃ¡y qua tai nghe Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.142466,
      "id": "20181894",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i, e vá»«a mua ip6 á»Ÿ TGDÄ, lÃºc Ä‘áº§u bth, nhÆ°ng sau thÃ¬ tháº¥y cá»¥c sáº¡c nÃ³ nÃ³ng lÃªn khi sáº¡c, vÃ¬ e cáº¯m lun trong á»•, rÃºt ra thÃ¬ nÃ³ nguá»™i, váº­y lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y?",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ nguá»“n Ä‘iá»‡n cÃ³ tá»a nhiá»‡t Ä‘Ã³ anh nhÃ©, khi anh cáº¯m vÃ o á»• Ä‘iá»‡n thÃ¬ nhiá»‡t lÆ°á»£ng tá»a ra lÃ m nÃ³ng sáº¡c anh nha, rÃºt ra thÃ¬ ngáº¯t Ä‘iá»‡n Ä‘Æ°Æ¡ng nhiÃªn sáº½ nguá»™i anh nhÃ©Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.124725,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip cá»§a e sáº¡c xong cÃ¡i e rÃºt ra Ä‘á»ƒ má»™t lÃºc r báº­t láº¡i nÃ³ k lÃª nguá»“n cáº¯m sáº¡c nÃ³ cÅ©ng k lÃªn lÃ  bá»‹ gÃ¬ v áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y báº¡n bá»‹ cáº¡n nguá»“n nÃªn táº¡m thá»i chÆ°a lÃªn nguá»“n, báº¡n vui lÃ²ng sáº¡c cho mÃ¡y thÃªm khoáº£ng ná»­a tiáº¿ng ná»¯a vÃ  thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng mÃ¡y lÃªn kiá»ƒm tra xem sao báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.093225,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ má»Ÿ nguá»“n ko lÃªn, cáº¯m sáº¡c cÅ©ng ko lÃªn lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u sáº£n pháº©m chá»‹ mua táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c sá»›m giÃºp chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.448212,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cá»§a e khi sáº¡c pin Ä‘áº¿n 80% Ä‘Ã£ bÃ¡o sáº¡c Ä‘á»§ pin. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y nÃªn tiáº¿p tá»¥c cáº¯m sáº¡c Ä‘áº¿n 100 hay nÃªn rÃºt ra váº­y áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n nÃªn Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº¡c Ä‘áº§y 100% pin báº¡n nhÃ©, cÃ¡c mÃ¡y Iphone khi á»Ÿ má»©c pin trÃªn 80% thÃ¬ sáº½ cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘á»§ báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.419235,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mÃ¬nh biáº¿t thÃ¬ pin iPhone sáº¡c liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ãºng khÃ´ng áº¡? VÃ­ dá»¥ mÃ¬nh sáº¡c tá»« 15% tá»›i 50% rá»“i rÃºt vÃ  dÃ¹ng, Ä‘áº¿n khi cÃ²n khoáº£ng 20% láº¡i cáº¯m sáº¡c tiáº¿p, lÃ m váº­y cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  hoÃ n toÃ n khÃ´ng lÃ m Ä‘iá»‡n thoáº¡i chai PIN báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.392756,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i Ä‘t e nÃ³ táº¯t nguá»“n e má»Ÿ lÃªn thÃ¬ nÃ³ lÃªn Ä‘Æ°á»£c 3s rá»“i nÃ³ láº¡i táº¯t. Khi cáº¯m sáº¡c vÃ o thÃ¬ nÃ³ tá»± má»Ÿ nguá»“n lÃªn rá»“i láº¡i táº¯t lÃ  bá»‹ nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡.,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.343224,
      "id": "19937881",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh láº¡i khÃ´ng hiá»ƒn thá»‹ 4G mÃ  chá»‰ hiá»ƒn thá»‹ LTE, lÃ m sao sá»­ dá»¥ng 4G?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n!TrÆ°á»ng há»£p nÃ y iPhone chá»‰ hiá»‡n LTE tá»©c 4G báº¡n nhÃ©. Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.919657,
      "id": "31647891",
      "field_search": "question",
      "question": "E cÃ³ chiáº¿c iphone 6 Ã¡ mÃ  nÃ³ bá»‹ j hk biáº¿t nÃ³ cá»© Ä‘ag chÆ¡i táº¯t nguá»“n cá»© hiá»‡n lÃªn quáº£ tÃ¡o hoÃ i hk táº¯t mÃ  chá»‰ khi cáº¯m sáº¡c má»›i lÃªn mÃ n hÃ¬nh áº¡ cho e há»i nÃ³ bá»‹ j z áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.904995,
      "id": "23553090",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho há»i sÃ i cÃ¡p fake thÃ¬ bá»‹ váº§y khi cáº¯m sáº¡c pháº£i ko áº¡ . em má»›i bá»‹ trÆ°a nay",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do cÃ¡p sáº¡c khÃ´ng tÆ°Æ¡ng thÃ­ch vá»›i mÃ¡y nha báº¡n. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y tá»‘t nháº¥t báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng Ä‘Ã£ mua Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.466902,
      "id": "25536650",
      "field_search": "question",
      "question": "Äth lÃºc Ä‘ang sáº¡c nÃ³ cá»© bá»‹ váº­y hoÃ i ? LÃ m sao Ä‘Ã¢y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Báº¡n vui lÃ²ng Ä‘á»•i 1 bá»™ cÃ¡p sáº¡c khÃ¡c xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.45353,
      "id": "26103080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang cÃ²n 45% pin váº­y náº¿u sáº¡c thÃªm thÃ¬ cÃ³ sao khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c báº¥t cá»© lÃºc nÃ o cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ cáº£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.42846,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em Ä‘ang dÃ¹ng iphone 5s. MÃ¡y em táº¯t nguá»“n xong rá»“i cáº¯m sáº¡c mÃ¡y tá»± Ä‘á»™ng má»Ÿ nguá»“n lÃªn lÃ  sao áº¡? MÃ¡y bá»‹ lá»—i gÃ¬ váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y lÃ  máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a mÃ¡y chá»©Â khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nha, báº¡n an tÃ¢m Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº¡cÂ khÃ´ng sao báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.10049,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i.iphone sáº¡c khÃ´ng vÃ´ pin mÃ  cÃ²n bá»‹ tá»¥t pin trong lÃºc sáº¡c ná»¯a lÃ  bá»‹ gÃ¬ v áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Lá»—i nÃ y cÃ³ thá»ƒ do cÃ¡p sáº¡c hoáº·c Adapter sáº¡c cá»§a báº¡n cÃ³ váº¥n Ä‘á», báº¡n hÃ£y thá»­ sá»­ dá»¥ng má»™t dÃ¢y sáº¡c vÃ  Adapter sáº¡c khÃ¡c Ä‘á»ƒ sáº¡c pin cho mÃ¡y xem cÃ³ sáº¡c bÃ¬nh thÆ°á»ng chÆ°a nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.097189,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u sáº¡c Ä‘á»§ pin rá»“i mÃ  chÆ°a rÃºt ra Ä‘á»ƒ Ä‘Ã³ thÃ¬ nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin k",
      "answer": "ChÃ o anh,Vá»›i cÃ´ng nghá»‡ pin hiá»‡n táº¡i tá»± ngáº¯t khi sáº¡c Ä‘áº§y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ sáº¡c khÃ´ng Â chai pin nha anh, tuy nhiÃªn anh nÃªn háº¡n cháº¿ anh nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.051983,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sáº¡c Ä‘t báº±ng cá»¥c sáº¡c dá»± phÃ²ng sao nÃ³ nhanh Ä‘áº§y pin quÃ¡ váº­y áº¡  .",
      "answer": "ChaÌ€o anh TÃ¢mTrÆ°Æ¡Ì€ng hÆ¡Ì£p naÌ€y coÌ€n tuÌ€y tÆ°Ì€ng cuÌ£c saÌ£c dÆ°Ì£ phoÌ€ng, khÃ´ng biÃªÌtÂ  anh duÌ€ng loaÌ£i saÌ£c naÌ€o vÃ¢Ì£y aÌ£, nÃªÌu anh saÌ£c cÃ´Ì‰ng 2A thiÌ€ seÌƒ nhanh Ä‘Ã¢Ì€y hÆ¡n biÌ€nh thÆ°Æ¡Ì€ng Ä‘oÌ aÌ£ThÃ¢n gÆ°Ì‰i Ä‘ÃªÌn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.891344,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i. em Ä‘ang xÃ i ip6 mÃ  dÃ¹ng Ä‘a sá»‘ báº±ng sáº¡c dá»± phÃ²ng mÃ  k dÃ¹ng sáº¡c Ä‘iá»‡n nhÆ° bth váº­y cÃ³ tá»‘t cho mÃ¡y khÃ´ng áº¡?  nhiá»u khi em sáº¡c báº±ng cá»¥c dá»± phong nÃ³ váº«n cÃ³ dáº¥u sÃ©t nhÆ°ng k vÃ´ Ä‘iá»‡n ná»¯a áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.89056,
      "id": "20491579",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 nÃ y tÃ´i mua sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng Ã  chá»‰ vÃ´ Ä‘iá»‡n 54% mÃ  váº«n hiá»‡n dáº¥u Ä‘ang sáº¡c lÃ  sao váº­y anh/chá»‹? khi rÃºt sáº¡c ra cáº¥m láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ Ä‘iá»‡n bÃ¬nh thÆ°á»ng  váº­y nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y? hic Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i mua vá» Ã½ ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do tiáº¿p xÃºc giá»¯a sáº¡c vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i khÃ´ng tá»‘t nÃªn báº¡n thÃ¡o sáº¡c ra cáº¯m sáº¡c láº¡i vÃ  tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ  báº¡n cÅ©ng khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h ná»¯a nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.871351,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i. Má»›i Ä‘áº§u em sÃ i ip 6s sáº¡c nhanh Ä‘áº§y pin. Giá» thÃ¬ sáº¡c lÃ¢u Ä‘áº§y mÃ  pin nhanh bá»‹ tuá»™t v cÃ³ bá»‹ hÆ° pin hay gÃ¬ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n vui lÃ²ng lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i \"\" Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra xem Pin cÃ³ bá»‹ lá»—i khÃ´ng áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.799894,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i sáº¡c iphone cÃ³ pháº£i chÃ¢n sáº¡c iphone cáº¯m sÃ¡c 1 Ä‘áº§u vÃ o Ä‘iá»‡n cÃ²n 1 Ä‘áº§u bá»‹ cáº¯m bá»‹ tá»¥t pin Ä‘Ãºng ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i mÃ¬nh chÆ°a hiá»ƒu rÃµ cÃ¢u há»i cá»§a báº¡n. Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.7296,
      "id": "17975412",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y cá»§a em sáº¡c pin hk zÃ´ váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡nNáº¿u báº¡n sáº¡c pin mÃ  mÃ¡y khÃ´ng vÃ o báº¡n cÃ³ thá»ƒ lÃ m theo cÃ¡c thao tÃ¡c sau dÃ¹m mÃ¬nh Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c lá»—i nÃ y:- Báº¡n hÃ£y kiá»ƒm tra láº¡i nguá»“n Ä‘iá»‡n báº¡n sáº¡c cÃ³ á»•n Ä‘á»‹nh khÃ´ng.- Cá»§ sáº¡c báº¡n sáº¡c cÃ³ pháº£i lÃ  cá»§ sáº¡c gá»‘c vÃ  khi sáº¡c báº¡n hÃ£y kiá»ƒm tra láº¡i cá»§ áº¡c Ä‘Ã£ khÃ­t vá»›i á»• Ä‘iá»‡n chÆ°a.- Khi sáº¡c báº¡n hÃ£y táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m trong mÃ¡y Ä‘i.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.65121,
      "id": "22512349",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i sáº¡c tá»›i 98% thÃ¬ khÃ´ng lÃªn % ná»¯a rÃºt ra ghim láº¡i thÃ¬ hiá»‡n thá»‹ 100% pin váº­y mÃ¡y cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng QTV",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y em hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin áº¡. Chá»‹ vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.537874,
      "id": "20025559",
      "field_search": "question",
      "question": "A! Táº¯t nguá»“n Ä‘ang sáº¡c pin cÃ³ lÃªn k ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y táº¯t nguá»“n thÃ¬ sáº¡c sáº½ tá»± khá»Ÿi Ä‘á»™ng lÃªn báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.423141,
      "id": "18279081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt cá»§a em lÃ m sao mÃ  chÆ°a sáº¡c Ä‘áº§y Ä‘Ã£ bÃ¡o Ä‘áº§y pin Â vá»›i giáº¯c cáº¯m tai nghe cáº¯m vÃ o Ko nghe Ä‘Æ°á»£c táº¯t mÃ¡y má»›i khá»Ÿi Ä‘á»™ng lai má»›i nghe dk vá»›i thá»‰nh thoáº£ng nÃ³ máº¥t sÃ³ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh káº¿t ná»‘i Ä‘iá»‡n thoáº¡i vá»›i mÃ¡y tÃ­nh, káº¿t ná»‘i iTunes -> restore láº¡i mÃ¡y kháº¯c phá»¥c lá»—i trÃªn báº¡n nhÃ©.Báº¡n lÆ°u Ã½ :- Táº¥t cáº£ dá»¯ liá»‡u trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n bao gá»“m tin nháº¯n,hÃ¬nh áº£nh,danh báº¡ ... sáº½ bá»‹ máº¥t.- Báº¡n nhá»› xÃ³a hoáº·c thoÃ¡t tÃ i khoáº£n iCloud trÃªn mÃ¡y trÆ°á»›c khi khÃ´i phá»¥c Ä‘á»ƒ trÃ¡nh khÃ³a tÃ i khoáº£n iCloud báº¡n nhÃ©.- Náº¿u mÃ¡y cÃ³ jailbreak thÃ¬ báº¡n nÃªn xÃ³a jailbreak trÆ°á»›c khi restore Ä‘á»ƒ trÃ¡nh lá»—i phÃ¡t sinh báº¡n nha. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.357258,
      "id": "22053456",
      "field_search": "question",
      "question": "e Ä‘ang dÃ¹ng iphone se vÃ  Ä‘Ã£ lÃªn ios 11 , nhÆ°ng giá» nháº¯n tin qua sms thÃ¬ ngÆ°á»i ta tráº£ lá»i thÃ¬ tin nháº¯n láº¡i k hiá»ƒn thá»‹ xuá»‘ng dÆ°á»›i mÃ  toÃ n hiá»ƒn thá»‹ lÃªn trÃªn lÃ  sao ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ Ä‘Ãºng lÃ  phiÃªn báº£n IOS 11 Ä‘ang cÃ³ sá»± cá»‘ nÃ y báº¡n nha, báº¡n cÃ³ thá»ƒ chá» báº£n cáº­p nháº­t vÃ¡ lá»—i tiáº¿p theo cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.353382,
      "id": "32006292",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a em Ä‘ang sÃ i tá»± nhiÃªn mÃ n hÃ¬nh cÃºp báº¥m k lÃªn nguá»“n, em tÆ°á»Ÿng háº¿t pin mÃ  sáº¡c Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ o cÅ©ng k sÃ¡ng lÃªn",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,Â Dáº¡ chá»‹ cáº¯m sáº¡c cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i khoáº£ng 30 phÃºt , náº¿u váº«n khÃ´ng lÃªn chá»‹ nháº¥n giá»¯ nÃºt nguá»“n 1 lÃºc xem Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃªn khÃ´ng chá»‹ nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.2756,
      "id": "28633470",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em há»i cá»§ sáº¡c cá»§a mÃ¡y itel 5311 em láº¥y dÃ¢y usb cá»§a iphone 3GS cáº¯m vÃ o sáº¡c cÃ³ sao ko áº¡? Mong qtv pháº£n há»“i sá»›m.",
      "answer": "@Lan Anh: Ã em muá»‘n nÃ³i lÃ  em láº¥y dÃ¢y usb cá»§a mÃ¡y iphone 3GS cáº¯m vÃ o cá»§ sáº¡c iphone 3GS cÃ³ sao ko áº¡?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.214928,
      "id": "20491701",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 nÃ y tÃ´i mua sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng Ã  chá»‰ vÃ´ Ä‘iá»‡n 54% mÃ  váº«n hiá»‡n dáº¥u Ä‘ang sáº¡c lÃ  sao váº­y anh/chá»‹? khi rÃºt sáº¡c ra cáº¥m láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ Ä‘iá»‡n bÃ¬nh thÆ°á»ng  váº­y nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y? hic Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i mua vá» Ã½ ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o chá»‹TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra giÃºp nha. NÃªÌu saÌ‰n phÃ¢Ì‰m Ä‘Æ°Æ¡Ì£c mua mÆ¡Ìi taÌ£i Thegioididong.com vaÌ€ biÌ£ lÃ´Ìƒi tÆ°Ì€ nhaÌ€ saÌ‰n xuÃ¢Ìt, bÃªn miÌ€nh seÌƒ hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ Ä‘Ã´Ì‰i 1 sang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m cuÌ€ng model trong thaÌng Ä‘Ã¢Ì€u tiÃªn nheÌ.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.214928,
      "id": "20491471",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 nÃ y tÃ´i mua sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng Ã  chá»‰ vÃ´ Ä‘iá»‡n 54% mÃ  váº«n hiá»‡n dáº¥u Ä‘ang sáº¡c lÃ  sao váº­y anh/chá»‹? khi rÃºt sáº¡c ra cáº¥m láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ Ä‘iá»‡n bÃ¬nh thÆ°á»ng  váº­y nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y? hic Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i mua vá» Ã½ ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi sáº¡c thÃ¬ táº¯t háº¿t á»©ng dung ngáº§m vá»›i cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y sáº¡c vÃ o á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.206923,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iPhone 6 cá»§a em sáº¡c khÃ´ng vÃ´ pin mÃ  em pháº£i khá»Ÿi Ä‘á»™ng thÃ¬ má»›i vÃ´ . Láº§n nÃ o em sáº¡c cÅ©ng nhÆ° váº­y áº¡. Cho em há»i cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i lá»—i nÃ y thÃ¬ báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t > sau Ä‘Ã³ báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c chÆ°a báº¡n nhÃ©. Thao tÃ¡c nÃ y Ä‘á»ƒ thiáº¿t láº­p láº¡i cÃ¡c cÃ i Ä‘áº·t cá»§a báº¡n trÃªn mÃ¡y, nÃªn sáº½ khÃ´ng lÃ m máº¥t dá»¯ liá»‡u. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m!Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.058407,
      "id": "25436128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bá»‹ máº¥t hiá»ƒn thá»‹. LÃªn mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng cÃ³ trai tao mau Ä‘en thÃ¬ sá»­a bao nhiÃªu tiá»n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Náº¿u váº«n khÃ´ng kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c, báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.993702,
      "id": "25204405",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh nghe nÃ³i iphone 6 khi sáº¡c Ä‘áº§y sáº½ tá»± ngáº¯t. Sao mÃ¡y mÃ¬nh khi Ä‘áº§y rá»“i nÃ³ váº«n hiá»‡n lÃªn biá»ƒu tÆ°á»£ng â€œsÃ©tâ€ bÃ¡o váº«n Ä‘ang sáº¡c váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khi sáº¡c Ä‘áº§y thÃ¬ mÃ¡y váº«n hiá»ƒn thá»‹ sáº¡c nhÆ°ng dÃ²ng sáº¡c vÃ o mÃ¡y gáº§n nhÆ° báº±ng 0 nÃªn cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ Ä‘Æ°á»£c xem lÃ  Ä‘Ã£ ngáº¯t sáº¡c nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.9474,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»™t ngÃ y sáº¡c pin 3 láº§n thÃ¬ cÃ³ bá»‹ sao khÃ´g áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n an tÃ¢m lÃ Â khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nha, lÆ°u Ã½Â khÃ´ng nÃªn vá»«a sáº¡c vá»«a sá»­ dá»¥ng lÃ Â Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.918472,
      "id": "24585673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i, ip6 cá»§a e khi cáº¯m sáº¡c mÃ  cham tay vÃ o cÃ¡i nÃºt Ã¢m lÆ°á»£ng hoáº·c nÃºt home thÃ¬ bá»‹ giáº­t, cáº£m giÃ¡c tÃª tÃª. LÃ½ do vÃ  cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c ntn áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,CÃ³ thá»ƒ do nguá»“n Ä‘iá»‡n cá»§a báº¡n cÃ³ váº¥n Ä‘á», lÆ°u Ã½ thá»­ cáº¯m á»Ÿ 1 nguá»“n Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem sao báº¡n nhÃ©,Â mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.90427,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vÃ o qtv. Cho e há»i e má»›i mua Ä‘e ip6 Ä‘c máº¥y ngÃ y khi sáº¡c pin e tháº¥y cá»§a sáº¡c ráº¥t nÃ³ng . Cho e há»i sáº¡c cÃ³ lÃ m sao ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ khÃ´ng Ä‘Ã¢u áº¡, em cÅ©ng bá»‹ hiá»‡n tÆ°á»£ng trÃªn vÃ  háº§u háº¿t cÃ¡c sáº£n pháº©m iphone khi sáº¡c thÃ¬ sáº½ nÃ³ng cá»¥c sáº¡c vÃ  mÃ¡y khÃ¡ nhiá»u Ä‘Ã¢u lÃ  hiá»‡n tÆ°á»£ng vÃ´ cÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng nÃªn chá»‹ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng mÃ¡y nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.8751,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quáº£n trá»‹ viÃªn cho em há»i. Em má»›i mua Ä‘t Iphone6, em sá»­ dá»¥ng cÃ²n 19% em sáº¡c pin. Em sáº¡c gáº§n 5 tiáº¿ng mÃ  nÃ³ lÃªn Ä‘Æ°á»£c cÃ³ 52%. Váº­y lÃ  do lá»—i pin hay lÃ  do Ä‘t em má»›i mua nÃªn sáº¡c khÃ´ng tá»‘t ngay váº­y áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  cáº¯m sáº¡c báº±ng 1 cá»§ sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng Ä‘i kÃ¨m theo mÃ¡y sang 1 á»• cáº¯m Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem cÃ³ sáº¡c nhanh hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½ lÃ  khi sáº¡c báº¡n khÃ´ng nÃªn dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº¡c nhanh hÆ¡nÂ nhÃ© báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n Â !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.80658,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Æ¡i cho em há»i ip6 cá»§a em má»›i mua vá» mÃ  khÃ´ng cÃ³ sáº¡c 8 tiáº¿ng láº§n Ä‘áº§u thÃ¬ cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng váº­y Qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh,Khi mua mÃ¡y iPhone vá» thÃ¬ anh khÃ´ng cáº§n sáº¡c trong 8 tiáº¿ng Ä‘Ã¢u áº¡ vÃ  khÃ´ng bá»‹ gÃ¬ Ä‘Ã¢u anh nhÃ©. Khi nÃ o gáº§n háº¿t Pin anh chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.777414,
      "id": "28642937",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c pin Li- PÃ´ tháº¿ nÃ o má»›i Ä‘Ãºng mÃ  khÃ´ng bá»‹ chÃ¡y pin áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi sáº¡c thÃ¬Â khÃ´ng sá»­ dá»¥ng pin vÃ  táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng ngáº§m vá»›i káº¿t ná»‘iÂ khÃ´ng cáº§n thiáº¿t lÃºc sáº¡c lÃ  sáº½ tá»‘t cho pin báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.77051,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i sao em sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng khi má»›i mua vá» thÃ¬ chá»‰ Ä‘áº§y 54% mÃ  k Ä‘c 100% lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y? khi rÃºt ra cáº¥m sáº¡c láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ pin bÃ¬nh thÆ°á»ng? liá»‡u cÃ³ bá»‹ chay pin hay khÃ´ng? khÃ´ng biáº¿t Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng ná»¯a ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi sáº¡c báº¡nn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y sáº¡c vÃ o nhanh hÆ¡n vÃ  á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.76141,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sáº¡c dá»± phÃ²ng cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y, em nghe lÃ  sáº¡c dá»± phonhf bá»‹ chai pin Ä‘iá»‡n thoáº¡i?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c vÃ  thÆ°á»ng xuyÃªn vá»«a sáº¡c vá»«a dÃ¹ng mÃ¡y thÃ¬ mÃ¡y sáº½ nhanh chai pin báº¡n nha, sáº¡c dá»± phÃ²ng thÃ¬ chá»‰ dÃ¹ng khi nÃ o cáº§n thiáº¿t mÃ  khÃ´ng sáº¡c Ä‘Æ°á»£c báº±ng nguá»“n Ä‘iá»‡n thÃ´i báº¡n nha, khÃ´ng vá»«a sáº¡c vá»«a sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.753744,
      "id": "21053132",
      "field_search": "question",
      "question": "A Æ¡i cho e há»i tháº¿ nÃ y lÃ  s áº¡ e chá»‰ cáº¯m sáº¡c vÃ o thÃ¬ nÃ³ bá»‹ tháº¿ nÃ y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n QuÃ½,CÃ³ thá»ƒ vÃ¬ báº¡n sá»­ dá»¥ng bá»™ sáº¡c, cÃ¡p sáº¡c khÃ´ng pháº£i phá»¥ kiá»‡n chÃ­nh hÃ£ng hoáº·c phá»¥ kiá»‡n khÃ´ng cÃ³ chuáº©n MFI cá»§a Apple nÃªn xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn Ä‘Ã³ báº¡n. Tuy nhiÃªn báº¡n váº«n cÃ³ thá»ƒ sáº¡c tiáº¿p báº±ng cÃ¡ch rÃºt cÃ¡p sáº¡c ra khá»i mÃ¡y vÃ  cáº¯m láº¡i báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.751194,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cá»‘c sáº¡c em bá»‹ há»ng em dÃ¹ng cá»‘c sáº¡c cá»§a oppo hoáº·c samsung Ä‘á»ƒ sáº¡c cho iPhone thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng sáº¡c cá»§a oppo hoáº·c Samsung Ä‘á»ƒ sáº¡c cho iphone, tuy nhiÃªn tá»‘t nháº¥t báº¡n váº«n nÃªn sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.700651,
      "id": "23723831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i dÃ¢y sáº¡c em sáº¡c vÃ o nÃ³ ghi tháº¿t bá»‹ khÃ´ng há»— trá»£ lÃ  dÃ¢y tháº­t hay giáº£ áº¡ tks ,Cho há»i dÃ¢y sáº¡c em sáº¡c vÃ o nÃ³ ghi tháº¿t bá»‹ khÃ´ng há»— trá»£ lÃ  dÃ¢y tháº­t hay giáº£ áº¡ tks",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin báº¡n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khi sá»­ dá»¥ng dÃ¢y sáº¡c theo mÃ¡y (kÃ¨m theo há»™p) hay dÃ¢y mua ngoÃ i Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra há»— trá»£ báº¡n nhÃ©. Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.653383,
      "id": "21149822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e Ä‘ang mÃ¡y iphone 6 18gb. Háº¿t pin cáº¯m sáº¡c vÃ´ váº«n lÃªn pin nhÆ°ng lÃªn Ä‘áº¿n 5% lÃ  k lÃªn pin Ä‘c ná»¯a. TÆ° vÃ¢ns cho e xem may e bá»‹ gÃ¬",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ láº¡i vá»›i má»™t adapter sáº¡c nÃ o khÃ¡c xem sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.640963,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mÃ¬nh cáº¯m sáº¡c, cÃ¡i iPhone 6 cá»§a mÃ¬nh bÃ¡o lÃ  \"thiáº¿t bá»‹ nÃ y cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£\" váº­y? Bá»‹ nhÆ° váº­y lÃ  do lá»—i gÃ¬?,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ báº¥m Â Ä‘á»ƒ tham kháº£o cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.607069,
      "id": "19851501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i gÃ³c mÃ n hÃ¬nh cá»§a em nháº¥n máº¡nh vÃ o nÃ³ kÃªu lÃ  sao váº­y vá»›i em sáº¡c pin mÃ n hÃ¬nh nÃ³ chá»›p lÃªn rá»“i táº¯t lÃ  sao em moi mua duoc 1 tuan",
      "answer": "ChÃ o anh,Trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©. Náº¿u sáº£n pháº©m cá»§a anh bá»‹ lá»—i thÃ¬ bÃªn em sáº½ Ä‘á»•i cho anh 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng anh nhÃ©Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.593517,
      "id": "25637640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i, háº§u háº¿t táº¥t cáº£ fb, Zalo, mes cá»§a e bá»‹ sai thá»i gian hiá»ƒn thá»‹ Tá»©c lÃ  báº¡n e má»›i cmt vá»«a xong mÃ  nÃ³ hiá»ƒn thá»‹ lÃ  15h váº­y bá»‹ gÃ¬ áº¡? Tks áº¡!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do lá»—i phÃ¡t sinh tá»« á»©ng dá»¥ng báº¡n giÃºp mÃ¬nh xÃ³a á»©ng dá»¥ng sau Ä‘Ã³ táº£i láº¡i á»©ng dá»¥ng giÃºp mÃ¬nh kiá»ƒm tra xem sao nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.537342,
      "id": "30883032",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n táº£i file rar media fire vá» ip 6 mÃ  báº¥m vÃ o download thÃ¬ nÃ³ hiá»ƒn thá»‹ khÃ´ng táº£i Ä‘Æ°á»£c,Ä‘Ã£ xáº£y ra lá»—i thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ load láº¡i trang web nÃ y rá»“i táº£i láº¡i láº§n ná»¯a xem sao chá»‹ nhÃ©, mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹ áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.535572,
      "id": "27233106",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c 100% lÃ  má»™t chu kÃ¬, thÃ¬ tuá»•i thá» pin sáº½ giáº£m pháº£i khÃ´ng áº¡? Váº­y náº¿u em sáº¡c Ä‘áº¿n 90% xong SÃ i Ä‘áº¿n 2% rá»“i sáº¡c láº¡i lÃªn 90% Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khi báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y 100% thÃ¬ váº«n khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n tuá»•i thá» cá»§a Pin , tuy nhiÃªn báº¡n sáº¡c Ä‘áº¿n 90% váº«n Ä‘Æ°á»£c , mÃ¡y váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng bÃ¬nh thÆ°á»ng , Pin váº«n sá»­ dá»¥ng tá»‘t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.512806,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i dáº¡o nÃ y Ä‘t em choy game hay bá»‹ diss. CÃ²n Ä‘ang sáº¡c pin thÃ¬ ná»•i nhÆ° váº­y lÃ  sao áº¡. Em dÃ¹ng iphone 6 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng thao tÃ¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mÂ  vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng báº¡n nha!Â NgoÃ i ra, Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n sá»­ dá»¥ng bá»™ cÃ¡p sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng hay cÃ¡p sáº¡c phá»¥ kiá»‡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ©! Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.353874,
      "id": "23537422",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃ¡c e Ä‘un dÃ¢y sáº¡c vÃ´ Ä‘c 30p mÃ  khÃ´ng vÃ´ pin rÃºt ra Ä‘un vÃ´ láº¡i lÃªn pin bÃ¬nh lÃ  bá»‹ gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.334146,
      "id": "17825640",
      "field_search": "question",
      "question": "minh táº¯t nguá»“n rá»“i sáº¡c lÃ  mÃ¡y tá»± báº­t láº¡i , nhÆ°ng cáº¯m sáº¡c rá»“i thÃ¬ táº¯t Ä‘c nguá»“n nhÆ°ng ko tháº¥y bÃ¡o lÃ  Ä‘ang sáº¡c cÅ©ng ko hiá»ƒn thÃ¬ j cáº£ , Qtv kiá»ƒm tra xem Ä‘Ã¢y la máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a mÃ¡y hay la do lá»—i j ah , mong qtv tÆ° váº¥n sá»›m thankyou . Ip6 32G nhÃ©",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a mÃ¡y chá»© mÃ¡y khÃ´ng bá»‹ lá»—i nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.329859,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 nÃ y tÃ´i mua sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng Ã  chá»‰ vÃ´ Ä‘iá»‡n 54% mÃ  váº«n hiá»‡n dáº¥u Ä‘ang sáº¡c lÃ  sao váº­y anh/chá»‹? khi rÃºt sáº¡c ra cáº¥m láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ Ä‘iá»‡n bÃ¬nh thÆ°á»ng  váº­y nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y?  mÃ  sáº¡c Ä‘Æ°á»£c Ä‘áº¿n 62% nÃ³ láº¡i dá»«ng luÃ´n rá»“i má»™t lÃºc sau láº¡i tá»± Ä‘á»™ng táº¯t nguá»“n rá»“i tá»± Ä‘á»™ng má»Ÿ láº¡i hic Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i mua vá» Ã½ ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p cÃ³ thá»ƒ sáº£n pháº©m cÃ³ váº¥n Ä‘á», nÃªn báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c trá»±c tiáº¿p báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.296255,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m há»i lÃ , mÃ¬nh mua ip6 hÃ´m qua, vá» sáº¡c pháº§n trÄƒm pin lÃªn ráº¥t cháº­m(2 tiáº¿ng lÃªn 9%), sau Ä‘Ã³ m rÃºt ra cáº¯m láº¡i thÃ¬ láº¡i sáº¡c nhÆ° bt. VÃ  mÃ¬nh Ä‘Ã£ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh dá»c mÃ  nÃ³ váº«n xoay ngang ( cÃ³ bá»‹ 2 láº§n, hiá»‡n giá» láº¡i k bá»‹ tháº¿ ná»¯a). Váº­y lÃ  lá»—i gÃ¬ v áº¡? MÃ¬nh cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ÄÃ¢y chá»‰ lÃ  lá»—i táº¡m thá»i , tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh lÃ  kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.104427,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i cá»§ sáº¡c iphone 6 cá»§a e bá»‹ hÆ° máº¥t, e dÃ¹ng cá»§ sáº¡c android Ä‘á»ƒ sáº¡c thÃ¬ cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nBáº¡n cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin báº¡n dÃ¹ng cá»§ sáº¡c cá»§a mÃ¡y nÃ o Ä‘á»ƒ sáº¡c Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra giÃºp báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.051847,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e há»i Ä‘t ip5s bá»‹ táº¯t nguá»“n, e Ä‘em sáº¡c thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh hiá»‡n lÃªn thanh pin mÃ u Ä‘á» Ä‘á»ƒ lÃ  cháº¿ Ä‘á»™ sáº¡c, mÃ  sáº¡c nhiá»u ngÃ y váº«n kh lÃªn ? cho e há»i lÃ  mÃ¡y e bá»‹ gÃ¬ áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¡y bá»‹ cáº¡n kiá»‡t Pin nÃªn anh vui lÃ²ng hÃ£y sá»­ dá»¥ng Pin sáº¡c dá»± phÃ²ng Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y , sau Ä‘Ã³ thao tÃ¡c báº¥m vÃ  giá»¯ nÃºt Nguá»“n khoáº£ng 20 giÃ¢y xem mÃ¡y cÃ³ lÃªn nguá»“n khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.007109,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y PIN nhÆ°ng Ä‘Ã£ ngáº¯t sáº¡c vÃ  sá»­ dá»¥ng váº­y thÃ¬ cÃ³ mau bá»‹ chai PIN khÃ´ng áº¡??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ rÃºt sáº¡c báº¥t cá»© lÃºc nÃ o cho mÃ¡y cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng lÃ m chai PIN báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.809977,
      "id": "19777922",
      "field_search": "question",
      "question": "Thá»‰nh thoáº£ng em cáº¯m sáº¡c mÃ¡y hiá»‡n lÃªn dÃ²ng chá»¯: báº¡n chÆ°a sao lÆ°u gÃ¬ Ä‘áº¥y...v pháº£i lm s áº¡,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do báº¡n chÆ°a sao lÆ°u dá»¯ liá»‡u lÃªn iCloud nÃªn mÃ¡y nháº¯c nhá»Ÿ vÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ káº¿t ná»‘i vá»›i máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh sau Ä‘Ã³ vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > ThÃ´ng tin cá»§a báº¡n (dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn) > iCloud > Báº­t Ä‘á»“ng bá»™ lÃªn nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.704374,
      "id": "27310656",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ip6 nhÆ°ng sáº¡c báº±ng cá»§ sáº¡c ip5 váº­y mÃ¬nh cÃ³ pháº£i Ä‘á»•i lÃªn cá»§ ip6 k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng cá»§ sáº¡c iPhone 5 Ä‘Æ°á»£c áº¡, khÃ´ng cáº§n Ä‘á»•i váº«n dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.687304,
      "id": "21034073",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ cho e há»i s Ä‘t cá»§a em Ä‘ang sáº¡c thÃ¬ táº¯t nguá»“n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y trÃ n bá»™ nhá»› Ram báº¡n giÃºp mÃ¬nh nháº¥n giá»¯ phÃ­m nguá»“n   home trong khoáº£ng 8-10 giÃ¢y kiá»ƒm tra xem mÃ¡y cÃ³ lÃªn nguá»“n vÃ  sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.67713,
      "id": "29028065",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c cá»§a em nÃ³ bá»‹ há»ng má»—i cÃ¡p sáº¡c cÃ²n cá»§ váº«n dung Ä‘Æ°á»£c cÃ²n báº£o hÃ nh rA Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i cÃ¡p sáº¡c má»›i k ad",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ Ä‘á»•i tráº£ sáº£n pháº©m cÅ© náº¿u khÃ´ng cÃ³ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.625921,
      "id": "28614257",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho há»i ip6 má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 2 tuáº§n mÃ  nÃ³ hÆ¡i bá»‹ lag nháº¹ khi lÃªn máº¡ng váº­y cÃ³ sao khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘Ã³ lÃ  do káº¿t ná»‘i cá»§a báº¡n kÃ©m áº¡, báº¡n thá»­ káº¿t ná»‘i vá»›i má»™t máº¡ng wifi máº¡nh hÆ¡n lÃ  Ä‘Æ°á»£c áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.605768,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em pin cÃ²n má»›i mÃ  sao sáº¡c lÃ¢u Ä‘áº§y quÃ¡ 6 tiáº¿ng má»›i Ä‘áº§y lÃ  bá»‹ sao dáº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do sáº¡c lá»—i nÃªn báº¡n thá»­ mÆ°á»£n 1 sáº¡c Pin khÃ¡c Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y xem thá»i gian sáº¡c Pin cÃ³ nhanh hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.578205,
      "id": "28385775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sáº¡c pin vÃ o Ä‘iá»‡n nhÆ°ng pin k lÃªn thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹! Dáº¡ hiá»‡n bÃªn em há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn vá»›i sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t Ä‘Ã³ áº¡. Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ra Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho chá»‹ nha chá»‹. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.489777,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone 6 khÃ´ng cáº§n háº¿t pin sáº¡c cÃ³ bá»‹ chai khÃ´ng. Vá»›i sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y rÃºt ra cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o anh,MÃ¡y chÆ°a háº¿t pin anh cÃ³ thá»ƒ sáº¡c pin áº¡, khÃ´ng lÃ m áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin áº¡. Vá»›i viá»‡c sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y rÃºt ra vÃ i láº§n khÃ´ng lÃ m áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin áº¡. Tá»‘t nháº¥t anh nÃªn sáº¡c cho Ä‘áº¿n 100% pin rá»“i hÃ£y rÃºt sáº¡c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.395967,
      "id": "26881639",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ip6 nhÆ°ng láº¡i sáº¡c báº±ng cá»§ sáº¡c ip5 sáº¡c táº§m 2h30p má»›i Ä‘áº§y pin váº­y náº¿u dÃ¹ng cá»§ sáº¡c ip6 cÃ³ nhanh hÆ¡n cá»§ ip5 ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Do 2 cá»§ sáº¡c cÃ¹ngÂ cÃ´ng suáº¥t 1A nÃªnÂ thá»i gian sáº¡c váº«n nhÆ° nhauÂ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.321774,
      "id": "20602590",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 gb cá»§a em cá»© máº¥y ngÃ y nÃ³ hiá»ƒn thá»‹ lÃ  iPhone cá»§a báº¡n chÆ°a Ä‘Æ°á»£c sao lÆ°u váº­y lÃ  cÃ³ sao k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ do báº¡n chÆ°a sao lÆ°u dá»¯ liá»‡u lÃªn iCloud nÃªn mÃ¡y thÃ´ng bÃ¡o vÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ káº¿t ná»‘i vá»›i máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh sau Ä‘Ã³ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > Profiles (má»¥c Ä‘áº§u tiÃªn) > iCloud > Báº­t sao lÆ°u cÃ¡c má»¥c lÃªn Ä‘á»ƒ mÃ¡y tá»± Ä‘á»™ng sao lÆ°u thÃ¬ sáº½ khÃ´ng cÃ²n thÃ´ng bÃ¡o ná»¯a nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.200897,
      "id": "20018035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i. MÃ¬nh má»›i mua mÃ¡y gáº§n 1 thÃ¡ng. Sáº¡c váº«n bt, nhÆ°ng máº¥y ngÃ y nay mÃ¡y sáº¡c Ä‘áº¿n 98%, mÃ¬nh rÃºt ra cáº¯m láº¡i thÃ¬ nÃ³ bÃ¡o 100%. LÃªn máº¡ng thÃ¬ tháº¥y cÅ©ng cÃ³ nhiá»u ng bá»‹ váº­y. Xin há»i cÃ³ cáº§n Ä‘em lÃªn ttbh khÃ´ng áº¡?  MÃ¡y mÃ¬nh 10.3.1",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n an tÃ¢m lÃ  khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nha, do sáº¡c pin thÃ¬ khi pin gáº§n Ä‘áº§y thÃ¬ dÃ²ng Ä‘iá»‡n vÃ o bá»‹ giáº£m láº¡i nÃªn Ä‘Ã´i khi Ä‘áº§y rá»“i mÃ  % chÆ°a hiá»ƒn thá»‹ Ä‘Ãºng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.148848,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "má»›i mua iphone 6 mÃ  má»Ÿ há»™p 80% pin mÃ  nÃ³ kÃªu sáº¡c  3 láº§n Ä‘áº§u 8tieengff mÃ  sáº¡c cá»¡ 3tiengs lÃ  Ä‘áº§y rá»“i cÃ³ nÃªn rÃºt sáº¡c ra ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i cÃ¡c dÃ²ng sáº£n pháº©m hiá»‡n nay khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©. VÃ  vá»›i dÃ²ng sáº£n pháº©m má»›i, báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o cÃ¡ch sáº¡c sau Ä‘Ã¢y cho hiá»ƒu quáº£:- Sá»­ dá»¥ng Ä‘áº¿n dÆ°á»›i 15% (PIN yáº¿u) cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c, khi Ä‘áº§y 100% pin cÃ³ thá»ƒ thÃ¡o sáº¡c, háº¡n cháº¿ sáº¡c qua Ä‘Ãªm.- KhÃ´ng nÃªn sáº¡c pin khi mÃ¡y cÃ²n nhiá»u pin, cÅ©ng khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº­p nguá»“n má»›i sáº¡c.- KhÃ´ng vá»«a sáº¡c pin vá»«a sá»­ dá»¥ng vÃ  báº£o Ä‘áº£m pháº£i sáº¡c báº±ng cá»¥c sáº¡c, cÃ¡p chÃ­nh hÃ£ng theo há»™p cá»§a mÃ¡y.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.145214,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em há»i em dÃ¹ng iPhone 6 sáº¡c pin thÃ¬ tá»« 20 Ä‘áº¿n 80 pháº§n trÄƒm lÃªn bÃ¬nh thÆ°á»ng cÃ²n tá»« 90 thÃ¬ pin lÃªn ráº¥t lÃ¢u lÃ  tn mÃ  pin chá»‰ bá»‹ chai 9 pháº§n trÄƒm",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh gá»¡ cÃ i Ä‘áº·t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng nhÆ° tiáº¿t kiá»‡m pin táº¯t tá»‘c diá»‡t vi rÃºt ra khá»i mÃ¡y sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  sáº¡c láº¡i xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.112623,
      "id": "25362701",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em dÃ¹ng ip6 mÃ  cÃ¡i chá»— cáº¯m tai nghe bá»‹ hÆ° ( khi cáº¯m tai nghe vÃ o chá»‰ nghe Ä‘Æ°á»£c 1 bÃªn) thÃ¬ bÃªn mÃ¬nh cÃ³ há»— trá»£ sá»­a hay thay khÃ´ng áº¡??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ do tai nghe bá»‹ lá»—i, báº¡n thá»­ dÃ¹ng tai nghe khÃ¡c xem cÃ³ nghe Ä‘Æ°á»£c bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.021744,
      "id": "19482017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cá»§ sáº¡c nÃ³ng láº¯m. NhÆ°ng khi quáº¡t hoáº·c sáº¡c Ä‘áº§y thÃ¬ cá»§ sáº¡c nguá»™i. CÃ³ sao k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Khi báº¡n sáº¡c Pin thÃ¬ dÃ²ng Ä‘iá»‡n sáº½ Ä‘i qua mÃ¡y lÃ m sáº£n sinh ra nhiá»‡t lÆ°á»£ng , khiáº¿n mÃ¡y vÃ  cá»§ sáº¡c nÃ³ng lÃªn lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m báº¡n nhÃ© ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.97652,
      "id": "30782177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho mk há»i ip 6 mk ios 11 lÃºc cáº¯m sáº¡c mÃ¡y thÃ´ng bÃ¡o Ä‘Ã£ sáº¡c záº­y khi mÃ¡y sáº¡c  Ä‘áº§y pin mk biáº¿t nhÆ° nÃ o ah",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ khi lÃªn iOS 11 khi anh sáº¡c Ä‘áº¿n 80% mÃ¡y sáº½ bÃ¡o Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘á»§ PIN , cÃ²n má»©c 100% mÃ¡y khÃ´ng bÃ¡o mÃ  chá»‰ hiá»‡n pháº§n trÄƒm PIN bÃªn cáº¡nh biá»ƒu tÆ°á»£ng PIN , anh má»Ÿ mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y lÃªn Ä‘á»ƒ tháº¥y nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.96513,
      "id": "27481456",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cÃ³ tá»± ngáº¯t sáº¡c khi Ä‘áº§y pin ko ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y cÃ³ há»— trá»£ ngáº¯t sáº¡c khi Ä‘áº§y pin báº¡n nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.907103,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lá»¡ sáº¡c láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng rá»“i cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Â Dáº¡ khÃ´ng sao chá»‹ nha, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ sáº¡c láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng sáº½ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin Ä‘Ã¢u áº¡, láº§n sau chá»‹ chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y pin, rÃºt ra sá»­ dá»¥ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c áº¡!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.900023,
      "id": "30063723",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i mua váº«n hiá»‡n sáº¡c pin mÃ  nÃ³ ko vÃ o pin pháº£i lÃ m ntn",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ bá»™ sáº¡c cá»§a anh cÃ³ váº¥n Ä‘á» nÃªn anh thá»­ dÃ¹ng má»™t bá»™ sáº¡c khÃ¡c Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao anh nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.893816,
      "id": "24373298",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e há»i. E má»›i mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 32GB mÃ  vá» sáº¡c Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ³ nÃ³ng. NhÆ° váº­y cÃ³ bá»‹ sao khÃ´ng shop",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khi sáº¡c thÃ¬ mÃ¡y sáº½ tráº£i qua cÃ¡c quÃ¡ trÃ¬nh sáº¡c lÃ : Sáº¡c nhanh > Sáº¡c thÆ°á»ng > Sáº¡c nhá» giá»t vÃ  cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y cá»§a báº¡n Ä‘ang á»Ÿ giai Ä‘oáº¡n sáº¡c nhanh nÃªn sáº½ cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng nÃ³ng vÃ  sáº½ giáº£m dáº§n nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nhÃ©. LÆ°u Ã½ khi sáº¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, káº¿t ná»‘i máº¡ng wifi, 3G, sá»­ dá»¥ng sáº¡c theo mÃ¡y vÃ  khÃ´ng sá»­ dá»¥ng khi sáº¡c nha báº¡n. Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.884901,
      "id": "20172934",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi sáº¡c lÃºc Ä‘áº§u vÃ´ nhÆ°ng Ä‘Æ°á»£c Ã­t phÃºt thÃ¬ nÃ³ khÃ´ng nháº­n tÃ­n hiá»‡u saÌ£c ná»¯a. Váº­y nÃ³ bá»‹ hÆ° nÃ o tháº¿ QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ´ng thÆ°á»ng nhiá»u kháº£ nÄƒng lÃ  dÃ¢y cÃ¡p gáº·p sá»± cá»‘ báº¡n nÃªn sá»­ dá»¥ng cÃ¡p zin theo mÃ¡y hay Ä‘á»•i sang cÃ¡p khÃ¡c kiá»ƒm tra xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.825073,
      "id": "32258323",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i. E mua con ip6 nÃ y tá»« thÃ¡ng 8, tá»« khi mua vá», cÃ¡p sáº¡c e cÃ²n nguyÃªn há»™p vÃ¬ e sÃ i cÃ¡p chÃ­nh hÃ£ng cÅ© cá»§a con ip5s trÆ°á»›c. e chá»‰ sÃ i tai nghe thÃ´i, nay má»Ÿ ra cáº¯m sáº¡c thÃ¬ cá»§ sáº¡c trong há»™p sáº¡c hk Ä‘c, giá» sao ad.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,Â Dáº¡ chá»‹ thá»­ dÃ¹ng cÃ¡p sáº¡c nÃ y gáº¯n sáº¡c cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone khÃ¡c xem Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng chá»‹ nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.769632,
      "id": "20293619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cá»§a em lÃªn ios 11 xong vÃ o pháº§n cÃ i Ä‘áº·t nÃ³ hiá»ƒn thá»‹ tiáº¿ng anh vs tiáº¿ng viá»‡t láº«n lá»™n cÃ³ cÃ¡ch nÃ o sá»¯a thÃ nh tiáº¿ng viá»‡t háº¿t Ä‘Æ°á»£c ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t -> CÃ i Ä‘áº·t chung -> NgÃ´n ngá»¯ -> Chá»n láº¡i tiáº¿ng viá»‡t sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y kiá»ƒm tra xem cÃ³ cáº£i thiá»‡n hÆ¡n hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½ sáº½ cÃ³ má»™t sá»‘ tá»« ngá»¯ váº«n máº·c Ä‘á»‹nh lÃ  tiáº¿ng anh khÃ´ng viá»‡t hÃ³a sang tiáº¿ng Viá»‡t Ä‘Æ°á»£c báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.767824,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i , mÃ¡y mÃ¬nh zenphone c mua á»Ÿ bÃªn báº¡n, tá»± dÆ°ng qua nay nÃ³ sáº¡c pin ráº¥t cháº­m, mÃ£i má»›i lÃªn 1%, thá»­ táº¯t wifi Ä‘i rá»“i mÃ  cÅ©ng váº«n sáº¡c cháº­m, mÃ¬nh tháº¥y pin ko bá»‹ phá»“ng gÃ¬ cáº£, váº­y lÃ  do cá»¥c sáº¡c hay do gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  cáº¯m sáº¡c báº±ng 1 cá»§ sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng Ä‘i kÃ¨m theo mÃ¡y sang 1 á»• cáº¯m Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem cÃ³ sáº¡c nhanh hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½ lÃ  khi sáº¡c báº¡n khÃ´ng nÃªn dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ mÃ¡y sáº¡c nhanh hÆ¡n nhÃ© báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n Â !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.76469,
      "id": "22235535",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i iphone 6 cá»§a em lÃºc Ä‘áº§u pin cáº§m láº¯m nhÆ°ng khi bá»‹ dÃ­nh nÆ°á»›c vÃ o  k nhiá»u láº¯m mÃ  nÃ³ láº¡i hao pin quÃ¡ trá»i nhÆ° váº­y cÃ³ sao khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.755243,
      "id": "27071963",
      "field_search": "question",
      "question": "em má»›i mua mÃ¡y 3 ngÃ y truoc, cho e há»i sao sáº¡c dc khoáº£ng 15 - 20p thÃ¬ cá»§ sáº¡c ráº¥t nÃ³ng, nÃ³ cÃ³ bá»‹ gÃ¬ ko QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ vá»›i Adapter sáº¡c cÃ³ nhiá»‡m vá»¥ chuyá»ƒn Ä‘á»•i dÃ²ng Ä‘iá»‡n nÃªn cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng nÃ³ng lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.727701,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n há»i. Ip6 sáº¡c khoáº£ng bao lÃ¢u thÃ¬ Ä‘áº§y áº¡ ( tá»« 15%=>100% ). VÃ  100% pin dÃ¹ng bao lÃ¢u thÃ¬ háº¿t cÃ²n 20%? Náº¿u chÆ°a háº¿t pin mÃ  sáº¡c thÃ¬ cÃ³ sao ko áº¡? VÃ  sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y Ä‘Ã£ rÃºt thÃ¬ áº£nh hÆ°Æ¡ng ra sao ? E dÃ¹ng ios 11.2.6 . Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tháº­t sá»›m áº¡!!!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y sáº¡c khoáº£ng 2-2.5 giá» lÃ  Ä‘áº§y PIN báº¡n nhÃ©.Â MÃ¡y dÃ¹ng liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 5 giá» tÃ¹y á»©ng dá»¥ng vÃ  káº¿t ná»‘i máº¡ng báº¡n dÃ¹ng .Báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c vÃ  rÃºt sáº¡c lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ cáº£Â  .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.708363,
      "id": "30342988",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dÃ¹ng ip6 Ä‘ang á»Ÿ ios 11.3 thÃ¬ em cÃ³ nÃªn lÃªn ios 12 khÃ´ng áº¡ ? LÃªn cÃ³ bá»‹ cháº­m hay lá»—i gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ anh nÃªn nÃ¢ng cáº¥p lÃªn iOS 12 sáº½ mÆ°á»£t hÆ¡n iOS 11 vÃ  hiá»‡n táº¡i báº£n nÃ y Ä‘Ã£ cÃ³ báº£n chÃ­nh thá»©c rá»“i khÃ´ng cáº§n táº£i beta anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.699926,
      "id": "30707005",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuÃ´Ìng nhanh quÃ¡ áº¡ . Sáº¡c pin sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y vui lÃ²ng thao tÃ¡c tÆ°Æ¡ng tá»± theo hÆ°á»›ng dáº«nÂ Â Ä‘á»ƒ cáº£i thiá»‡n tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn nha .Chá»‹ sáº¡c Pin cho mÃ¡y Ä‘áº§y 100% lÃ  Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.671604,
      "id": "22521318",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i?e má»›i mua mÃ¡y ip6 á»Ÿ cá»­a hÃ ng TGDÄ vá» sáº¡c pin 100%.dÃ¹ng Ä‘áº¿n 98% Ä‘á»ƒ khÃ´ng nÃ³ cÅ©ng tá»¥t pin lÃ  sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Tuy báº¡n khÃ´ng dÃ¹ng mÃ¡y nhÆ°ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh váº«n cháº¡y 24/24 nÃªn khÃ´ng thá»ƒ trÃ¡nh khá»i tÃ¬nh tráº¡ng tá»¥t pin nhÆ° trÃªn. VÃ  Ä‘Ã¢y lÃ  tÃ¬nh tráº¡ng chung cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i smartphone nÃªn báº¡n yÃªn tÃ¢m lÃ  mÃ¡y khÃ´ng cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬. Äá»ƒ tiáº¿t kiá»‡m pin hÆ¡n báº¡n nÃªn táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i nhÆ° wifi, 3G, Bluetooth GPS khi khÃ´ng cáº§n thiáº¿t vÃ  thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m thÆ°á»ng xuyÃªn, Ä‘áº·t Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh vá»«a pháº£i lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.658895,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em tháº¥y trÃªn máº¡ng nÃ³ nghi Ä‘t nÃªn sáº¡c tá»« 30-80% hay gÃ¬ Ä‘Ã³ mÃ  khÃ´ng nÃª sáº¡c Ä‘áº§y. tháº¿ cÃ³ nÃªn sáº¡c nhÆ° váº­y k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ¡ch sáº¡c nhÆ° váº­y Ä‘Æ°á»£c nhiá»u trang máº¡ng Ä‘Æ°a tin nhÆ°ng chÆ°a cÃ³ ai chá»©ng minh lÃ  nÃ³ tá»‘t báº¡n nhÃ©.Â Vá»›i mÃ¬nh chá»‰ cáº§n mÃ¡y bÃ¡o PIN yáº¿u thÃ¬ sáº¡c vÃ  sáº¡c Ä‘áº§y PIN lÃ  rÃºt sáº¡c , trong quÃ¡ trÃ¬nh sáº¡c mÃ¬nh khÃ´ng dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  yÃªn tÃ¢m nhÃ© báº¡n .ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65787,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y mÃ¬nh khi sáº¡c pin ráº¥t lÃ¢u táº§m 3.5-4 tiáº¿ng má»›i Ä‘áº§y pin nhÆ°ng sau khi táº¯t nguá»“n báº­t láº¡i mÃ¡y lÃªn vÃ  sáº¡c thÃ¬ láº¡i chá»‰ cÃ³ 2 tiáº¿ng lÃ  Ä‘áº§y pin cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ lá»—i j áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ thá»ƒ mÃ¡y báº¡n cÃ³ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng khiáº¿n mÃ¡y sáº¡c lÃ¢u Ä‘áº§y , báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c rá»“i báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.654367,
      "id": "22312136",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sáº¡c pin cá»¥c sáº¡c nÃ³ng váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,LÃºc sáº¡c, cá»§ sáº¡c sáº½ biáº¿n Ä‘á»•i Ä‘iá»‡n Ã¡p xoay chiá»u thÃ nh dÃ²ng 1 chiá»u DC, nÃªn lÃºc nÃ y cÃ³ tá»a nhiá»‡t khÃ¡ nÃ³ng lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ©, báº¡n an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.64843,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dÃ¹ng sáº¡c ipad sáº¡c cho iphone 6 thÃ¬ cÃ³ sao khÃ´ng, cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng, cÃ³ hÆ° cáº£m á»©ng, pin gi khong áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ vá»›i sáº¡c iPad vá» lÃ½ thuyáº¿t theo mÃ¬nh nghÄ© váº«n cÃ³ thá»ƒ sáº¡c Ä‘Æ°á»£c cho mÃ¡y iPhone, nhÆ°ng vá» lÃ¢u dÃ i tuá»•i thá» pin sáº½ giáº£m dáº§n báº¡n nhÃ©, do nguá»“n ra lÃ  hÆ¡i cao áº¡; pháº§n cáº£m á»©ng cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ áº£nh hÆ°á»ng, lÃ m loáº¡n cáº£m á»©ng báº¡n nhÃ©; theo mÃ¬nh báº¡n nÃªn dÃ¹ng sáº¡c Ä‘Ãºng theo cá»§a iPhone báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.647533,
      "id": "28642960",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c pin Li - Po tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ Ä‘Ãºng cÃ¡ch, khÃ´ng bá»‹ chay pin áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi sáº¡c báº¡nÂ khÃ´ng dÃ¹ng mÃ¡y vÃ  táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng ngáº§m vá»›i káº¿t ná»‘iÂ khÃ´ng cáº§n thiáº¿t lÃºc sáº¡c lÃ  tá»‘t nháº¥t báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.646034,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c iphone chÆ°a Ä‘áº§y pin mÃ  rÃºt ra Ä‘á»ƒ dÃ¹ng thÃ¬ cÃ³ bá»‹ chai pin k shop?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Tá»‘t nháº¥t báº¡n Ä‘á»ƒ pin sáº¡c Ä‘áº§y rá»“i hÃ£y rÃºt sáº¡c báº¡n nha, vÃ¬ khi ngáº¯t sáº¡c nhÆ° váº­y pin ráº¥t dá»… hao pin báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.59905,
      "id": "23564819",
      "field_search": "question",
      "question": "con ip6 cá»§a e sáº¡c tá»« 20% lÃªn 100% máº¥t 3 tiáº¿ng láº­n ??? bá»‹ sao váº­y nhá»‰. 20-80áº¥t nhanh mÃ  800-100 lÃ¢u k chá»‹u ná»•i",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â VÃ¢ng trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ náº¿u sáº£n pháº©m chá»‹ mua táº¡i Thegioididong.com chá»‹ vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra thÃ´ng tin sáº£n pháº©m giÃºp chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.58126,
      "id": "21361247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i em Ä‘ang sáº¡c rá»“i tá»± nhiÃªn táº¯t nguá»“n má»™t há»“i má»›i má»Ÿ lÃªn Ä‘Æ°á»£c, má»›i sáº¡c cÃ³ 1 tÃ­ mÃ  Ä‘Ã£ lÃªn táº­n 80%",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TÃ¬nh tráº¡ng báº¡n gáº·p cÃ³ thá»ƒ do lá»—i pin áº£o trÃªn mÃ¡y. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ thao tÃ¡c nhÆ° sau : sá»­ dá»¥ng mÃ¡y Ä‘áº¿n khi mÃ¡y háº¿t pin vÃ  táº¯t nguá»“n, sau Ä‘Ã³ báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y pin Ä‘áº¿n khi mÃ¡y Ä‘áº§y 100% rá»“i kiá»ƒm tra xem lá»—i nÃ y cÃ³ háº¿t khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Khi sáº¡c báº¡n nÃªn Ä‘á»ƒ mÃ¡y táº¯t nguá»“n Ä‘á»ƒ dung lÆ°á»£ng pin sáº¡c Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.565935,
      "id": "25701732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘ang sÃ i ip6 ios 10.3.3 mÃ  muá»‘n cáº­p nháº­p cao hÆ¡n thÃ¬ nÃ³ lÃªn ios 11 hay la lÃªn luÃ´n 11.2.6 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi báº¡n cáº­p nháº­t thÃ¬ sáº½ lÃªn phiÃªn báº£n cao nháº¥t lÃ  iOSÂ 11.2.6 báº¡n nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.547989,
      "id": "19710040",
      "field_search": "question",
      "question": "sáº¡c pin cÃ³ cáº§n gá»¡ á»‘p lÆ°ng khÃ´ng sao sáº£n pháº©m cá»§a em lÃ  32gb sao nÃ³ cÃ²n cÃ³ 18gb váº­y em chá»‰ táº£i game cÃ³ 5 á»©ng dá»¥ng thÃ´i ,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n sáº¡c PIN khÃ´ng cáº§n pháº£i thÃ¡o á»‘p lÆ°ng báº¡n nhÃ© .MÃ¡y nÃ y cÃ²n trá»‘ng khoáº£ng 26GB . Báº¡n kiá»ƒm tra xem mÃ¬nh cÃ³ cÃ i á»©ng dá»¥ng hay lÆ°u dá»¯ liá»‡u gÃ¬ trÃªn mÃ¡y khÃ´ng nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.544445,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g cá»§a mÃ¬nh khi sáº¡c gáº§n Ä‘áº§y tá»« 96-100% ráº¥t lÃ¢u Ä‘áº§y, mÃ¬nh tháº¥y lÃ¢u Ä‘áº§y nÃªn rÃºt sáº¡c ra rá»“i cáº¯m láº¡i thÃ¬ mÃ¡y bÃ¡o Ä‘áº§y 100%,mÃ¬nh kiá»ƒm tra cá»¥c sáº¡c thÃ¬ khÃ´ng nÃ³ng! Theo mÃ¬nh nghÄ© khi cá»¥c sáº¡c khÃ´ng nÃ³ng thÃ¬ mÃ¡y Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘áº§y nhÆ°ng mÃ¡y bÃ¡o váº«n chÆ°a Ä‘áº§y lÃ  sao váº­y? Nhá» cÃ¡c báº¡n ká»¹ tháº­t tÆ° váº¥n giÃºp! Xin chÃ¢n thÃ nh cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53171,
      "id": "29405536",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Æ¡i Iphone6 khÃ´ng cÃ³ Ä‘Ã¨n bÃ¡o khi sáº¡c pin Ã ? khi Ä‘áº§y Pin cÃ³ tá»± ngáº¯t sáº¡c khá»“ng.KhÃ´ng cÃ³ Ä‘á»n bÃ¡o nÃªn náº¿u khÃ´ng báº­t mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ cháº³ng biáº¿t khi nÃ o pin Ä‘áº§y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Táº¥t cáº£ cÃ¡c dÃ²ng iPhone hiá»‡n táº¡i Ä‘á»u khÃ´ng há»— trá»£ led thÃ´ng bÃ¡o báº¡n nha. VÃ  iPhone 6 cÃ³ há»— trá»£ tÃ­nh nÄƒng tá»± ngáº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n khi Ä‘Æ°á»£c sáº¡c Ä‘áº§y báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.491253,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  khi em lÃªn phiÃªn báº£n má»›i thÃ¬ pin bá»‹ tuá»™t áº¡ cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c lÃ m sao áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.48865,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i tÃ­ 1) mÃ¡y sáº¡c máº¥y giá» thÃ¬ Ä‘áº§y.                         2) khi sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i mÃ  mÃ¡y váº«n bÃ¡o sáº¡c lÃ  sao Ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! iPhone 6 báº¡n sáº¡c khoáº£ng2-2.5h lÃ  Ä‘áº§y pin nha, báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y pin thÃ¬ mÃ¡y váº«n cÃ²n nguá»“n Ä‘iá»‡n, khÃ´ng ngáº¯t sáº¡c Ä‘Æ°á»£c nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.466942,
      "id": "20628635",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u sáº¡c Ä‘áº§y rá»“i mÃ  váº«n khÃ´ng rÃºt ra thÃ¬ pin vÃ  mÃ¡y cÃ³ bá»‹ áº£nh há»­ong gÃ¬ ko",
      "answer": "ChÃ o anhÄiá»‡n thoáº¡iÂ iPhone 6 32GB cÃ³ tÃ­nh nÄƒng ngáº¯t Ä‘iá»‡n khi sáº¡c Ä‘áº§y nÃªn anh cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng rÃºt ra. Tuy nhiÃªn anh nÃªn háº¡n cháº¿ Ä‘á»ƒ lÃ¢u, Ä‘á»ƒ qua Ä‘Ãªm hoáº·c vá»«a sáº¡c vá»«a dÃ¹ng mÃ¡y thÃ¬ tuá»•i thá» cá»§a pin sáº½ bá»‹ giáº£m nhanh hÆ¡n áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.466696,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh bá»‹ máº¥t cá»¥c sáº¡c pin iPhone 6, giá» mÃ¬nh láº¥y cá»¥c sáº¡c pin cÃ³ Ä‘áº§u ra 5V-750mA sáº¡c cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n dÃ¹ng cá»§ sáº¡c nÃ y sáº¡c cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c , khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ nhÆ°ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i ráº¥t lÃ¢u Ä‘áº§y báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.451593,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua mÃ  vá» sáº¡c láº§n Ä‘áº§u vÃ o á»• lá»ng lÃºc Ä‘c lucs máº¥t khÃ´ng biáº¿t cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.426203,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 má»›i mua vá» sáº¡c bá»‹ nÃ³ng mÃ¡y mÃ  Ä‘á»“ sáº¡c. Váº­y cÃ³ sao k áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ¬ mÃ¡y pháº£i chuyá»ƒn Ä‘á»•i dÃ²ng diá»‡n Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°a vÃ o mÃ¡y chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ giÃºp em trong quÃ¡ trÃ¬nh sáº¡c khÃ´ng sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  Ä‘á»ƒ mÃ¡y á»•n Ä‘á»‹nh chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.361628,
      "id": "28508142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i khi vÃ o app store vÃ o má»¥c tÃ¬m kiáº¿m thÃ¬ nÃ³ hiá»ƒn thá»‹ khÃ´ng thá»ƒ káº¿t ná»‘i vs app store, lá»—i j áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m táº¡m thá»i trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ dá»¯ liá»‡u há»‡ thá»‘ng Ä‘Æ°á»£c tá»± Ä‘á»™ng lÃ m má»›i láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra láº§n ná»¯a xem sao báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.355673,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i ip6 cá»§a em khi quay slow motion thÃ¬ Ä‘oáº¡n viedeo bá»‹ tá»‘i khÃ´ng tháº¥y gÃ¬ cáº£ lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.313606,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y cÃ³ cÃ i Ä‘Æ°á»£c á»©ng dá»¥ng nÃ o mÃ  khi Äiá»‡n thoáº¡i sáº¡c Ä‘áº§y pin thÃ¬ chuÃ´ng sáº½ bÃ¡o khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i chÆ°a cÃ³ á»©ng dá»¥ng há»— trá»£ tÃ­nh nÄƒng nÃ yÂ báº¡n nha.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.310032,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ cho há»i em Ä‘ang á»Ÿ báº£n ios 9.3.4 Cho em há»i mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¹ng dáº¥u vÃ¢n tay khi Ä‘ang sáº¡c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.29453,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, em má»›i vá»«a mua ip 6 láº§n sáº¡c Ä‘áº§u tiÃªn em Ä‘ang sáº¡c pin 8 tiáº¿ng má»›i sáº¡c Ä‘Æ°á»£c táº§m 5 tiáº¿ng ngÆ°á»i nhÃ  em khÃ´ng biáº¿t lá»¡ rÃºt dÃ¢y sáº¡c ra khÃ´ng biáº¿t cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i mÃ¡y k áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Äá»‘i vá»›i cÃ¡c dÃ²ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i hiá»‡n táº¡i báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng nha báº¡n, báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y 100% pin lÃ  Ä‘Ã£ cÃ³ thá»ƒ rÃºt ra sá»­ dá»¥ng mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c rá»“i nha báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.281464,
      "id": "21947648",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua iphone 6 Ä‘Æ°á»£c táº·ng tai nghe Bluetooth, vá» sáº¡c pin, thÃ¬ khÃ´ng khá»Ÿi Ä‘á»™ng lÃªn Ä‘Æ°á»£c! Váº­y lÃ m sao Ä‘Ã¢y áº¡!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kÄ© thuáº­t há»— trá»£ kÄ© thuáº­t chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin tá»›i chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.265137,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m há»i sáº¡c mÃ¡y báº±ng sáº¡c dá»± phÃ²ng nhiá»u cÃ³ gÃ¢y chai pin hay pin cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n sáº¡c báº±ng PIN sáº¡c dá»± phÃ²ng mÃ  sáº¡c báº±ng cá»•ng 1A nhiá»u cÅ©ng khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ¡y báº¡n nhÃ©.Â Chá»‰ lÆ°u Ã½ báº¡n lÃ  trong thá»i gian sáº¡c báº¡n khÃ´ng nÃªn dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  Ä‘Æ°á»£c .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.239513,
      "id": "20804093",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cÃ³ hiá»ƒn thá»‹ % pin Ä‘Æ°Æ¡Ì£c  khÃ´ng váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y cÃ³ hiá»ƒn thá»‹ % pin báº¡n nha, báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t - pin - báº­t % pin cho mÃ¡y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.208214,
      "id": "28158392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iphone 6 32gb bá»‹ lá»—i gÃ¬ mÃ  khi tin nháº¯n zalo Ä‘áº¿n thÃ¬ nÃ³ rung máº·c dÃ¹ em Ä‘ang nháº¯n tin nÃ³ cÅ©ng rung lÃ  sao áº¡ chá»‰ em cÃ¡ch táº¯t Ä‘i áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o baÌ£n,DaÌ£ baÌ£n coÌ thÃªÌ‰ vaÌ€o Zalo > 3 chÃ¢Ìm > caÌ€i Ä‘ÄƒÌ£t > thÃ´ng baÌo > baÌ£n tÄƒÌt rung Ä‘i xem coÌ Ä‘Æ°Æ¡Ì£c khÃ´ng nheÌ.Chia seÌ‰ cuÌ€ng baÌ£n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.198145,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dÃ¹ng ip 6 sá»­ dá»¥ng sáº¡c 5v 2a cÃ³ bá»‹ chai pin k nhá»‰.tháº¥y sáº¡c nÃ³ vÃ o nhanh hÆ¡n sáº¡c bt nhiá»u",
      "answer": "ChÃ o anh,iPhone 6 anh Sáº¡c 5V-2A trong 1 vÃ i láº§n thÃ¬ khÃ´ng sao anh nha. NhÆ°ng náº¿u anh dÃ¹ng thÆ°á»ng xuyÃªn trong thá»i gian dÃ i thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ gÃ¢y chai Pin nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.177378,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ cáº§n sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng ko áº¡ chá»© Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n e sao mÃ  lÃºc sáº¡c Ä‘c lÃºc ko lÃ  pin cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Hiá»‡n táº¡i vá»›i iPhone 6 thÃ¬ báº¡n khÃ´ng cáº§n sáº¡c 3 láº§n Ä‘áº§u 8h ná»¯a vÃ  báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  thÃ¡o sáº¡c ra cáº¯m cháº·t láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.144365,
      "id": "20547063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i sao Ä‘iá»‡n thoai em Ä‘ang SÃ i mÃ  nÃ³ tá»± rung lÃªn mÃ  khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o nÃ o háº¿t.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y cá»§a báº¡n Ä‘ang bá»‹ xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn báº¡n thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng nha.Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.05174,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘ag dÃ¹ng á»©ng dá»¥ng nÃ y mÃ  sao ko thá»ƒ hiá»ƒn thá»‹ trÃªn mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ Ä‘Æ°á»£c áº¡? Em dÃ¹ng iphone 5s. Cho  em há»i cÃ²n á»©ng dá»¥ng nÃ o cÃ³ thá»ƒ hiá»ƒn thá»‹ trÃªn mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ Ä‘c ko?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c á»©ng dá»¥ng nÃ y hiá»‡n táº¡i chÆ°a há»— trá»£ hiá»ƒn thá»‹ trÃªn mÃ n hÃ¬nh khÃ³a cá»§a IOS áº¡, tuy nhiÃªn anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ hiá»ƒn thá»‹ trÃªn thanh thÃ´ng bÃ¡o cá»§a mÃ¡y áº¡, anh thao tÃ¡c vuá»‘t thanh thÃ´ng bÃ¡o > sá»­a > dáº¥u cá»™ng á»©ng dá»¥ng nÃ y > xong xem sao anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.044651,
      "id": "28703442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i con 6 cá»§a nÃ³ bá»‹ gÃ¬ áº¥y lÃºc thÃ¬ sÃ³ng máº¡nh thÃ¬ nÃ³ hiá»ƒn thá»‹ ko cÃ³ dá»‹ch vá»¥,dá»¯ liá»‡u di Ä‘á»™ng thÃ¬ dÃ¹ng ko Ä‘c ,nÃ³ cá»© hiá»‡n E trg khi sim cá»§a e data ko giá»›i háº¡n,3g vs LTE báº­t lÃªn Ä‘á»u hiá»‡n E vÃ  tá»‘c Ä‘á»™ ráº¥t yáº¿u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do khu vá»±c cá»§a báº¡n tÃ­n hiá»‡u máº¡ng khÃ´ng tá»‘t áº¡, báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y sau Ä‘Ã³ thay Ä‘á»•i khu vá»±c vÃ  thá»­ káº¿t ná»‘i máº¡ng láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.036736,
      "id": "27045540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i sáº¡c mi tiáº¿ng Ä‘áº§y pin ...khi sáº¡c Ä‘áº§y cÃ³ tá»± Ä‘Ã´ng ngáº¯t sáº¡c ko v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Sáº£n pháº©m nÃ y cÃ³ thá»i gian sáº¡c khoáº£ng 2 giá» báº¡n nhÃ©Â MÃ¡y cÃ³ há»— trá»£ ngáº¯t sáº¡c khi Ä‘áº§y nha báº¡nÂ ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.035604,
      "id": "27617309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi dt nÃ y khi sáº¡c day cÃ³ tu dong ngáº¯t sáº¡c ko. Náº¿u cÃ³ thÃ¬ sau dt em. Sáº¡c day r mÃ  váº«n cÃ²n hÃ¬nh sÃ¢m sÃ©t váº­y .",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y thÃ¬ khi báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y dÃ²ng sáº¡c sáº½ tá»± Ä‘á»™ng giáº£m xuá»‘ng má»©c tháº¥p Ä‘á»ƒ khÃ´ng gÃ¢y háº¡i cho mÃ¡y. NÃªn khi báº¡n sáº¡c Ä‘Æ°á»£c 100% pin thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ ngáº¯t sáº¡c ra báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.02321,
      "id": "22295366",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh Æ¡i sao pin cá»§a em bá»‹ áº£o Ä‘g xáº¡c 38% cÃ¡i dá»i chá»— khÃ¡c nÃ³ lÃªn 45% liá»n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, ÄÃ¢y lÃ  do mÃ¡y báº¡n bÃ¡o PIN áº£o báº¡n nhÃ©. Báº¡n kháº¯c phá»¥c báº±ng cÃ¡ch cÃ¡ch xáº£ pin cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i nhÆ° sau:   Táº¯t nguá»“n mÃ¡y trong 5 phÃºt sau, khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i.   Kiá»ƒm tra % pin váº«n cÃ²n, báº¡n sá»­ dá»¥ng Ä‘áº¿n má»©c cÃ²n 2 â€“ 3% cÃ²n láº¡i.   Sá»­ dá»¥ng cÃ¡p Ä‘i kÃ¨m theo mÃ¡y cáº¯m sáº¡c Ä‘áº§y 100% vÃ  10 phÃºt sau má»›i thÃ¡o sáº¡c, sau Ä‘Ã³ báº¡n sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ  thÆ°á»ng xuyÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m xem cÃ³ Ä‘á»¡ hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.977581,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Láº§n Ä‘áº§u sáº¡c pin cho pin Li-Po cá»§a Iphone 6 cÃ³ cáº§n sáº¡c Ä‘á»§ 8 tiáº¿ng k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y PIN , rÃºt sáº¡c lÃ  dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c chá»© khÃ´ng cáº§n sáº¡c 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.972334,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chá»‹ cho e há»i lÃ  e dÃ¹ng sáº¡c cá»§a mobistar sáº¡c cho iphone thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin vÃ  mÃ¡y khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº¡c thÃ¬ váº«n Ä‘Æ°á»£c nhÆ°ng lÃ¢u ngÃ y thÃ¬ khÃ´ng á»•n báº±ng sáº¡c chuáº©n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.93856,
      "id": "20120883",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chá»‹ cho em há»i lÃ  cá»§ sáº¡c cá»§a ip6 sáº¡c cho Ä‘t Ip SE cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng . VÃ  cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ¡y ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng cá»§ sáº¡c iPhone 6 sáº¡c cho iPhone SE bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ©, vÃ  sáº½ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘Ã¢u áº¡.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.935043,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nÃ¢ng cáº¥p ip6 cá»§a em lÃªn ios 11 bÃ¢y giá» lÃ m sao háº¡ xuá»‘ng áº¡,mÃ¡y nÃ¢ng cáº¥p mÃ  hao pin quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y lÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 thÃ¬ khÃ´ng háº¡ xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c ná»¯a do Apple Ä‘Ã£ cháº·n rá»“i báº¡n nhÃ©.Báº¡n nÃªn lÃªn tháº³ng iOS 11.4.1 Ä‘á»ƒ dÃ¹ng tá»‘t nháº¥t hoáº·c chá» há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 12 ra máº¯t chÃ­nh thá»©c rá»“i mÃ¬nh lÃªn lÃ  Ä‘Æ°á»£c nhÃ© báº¡n,Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.916594,
      "id": "31808236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 cá»§a em sáº¡c tá»« 30% Ä‘áº¿n 100% trong vÃ²ng 2 tiáº¿ng 10\" . váº­y cÃ³ bá»‹ sáº¡c cháº­m khÃ´ng áº¡ . vÃ¬ 2 ngÃ y nay em tháº¥y mÃ¡y sáº¡c hÆ¡i cháº­m nÃªn canh thá»­ .qtv cho em xin lá»i giáº£i Ä‘Ã¡p áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ thÆ¡Ì€i gian saÌ£c cho maÌy nhÆ° vÃ¢Ì£y thiÌ€ vÃ¢Ìƒn coÌ€n Ã´Ì‰n, anh coÌ thÃªÌ‰ tÄƒÌt bÆ¡Ìt Æ°Ìng duÌ£ng ngÃ¢Ì€m khi saÌ£c pin Ä‘ÃªÌ‰ maÌy saÌ£c Ä‘Æ°Æ¡Ì£c nhanh hÆ¡n nheÌ.Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.837393,
      "id": "27000312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i e má»›i mua ip6 báº£n 32 gb nhÆ°ng vá» dÃ¹ng lÃºc Ä‘áº§u pin xuá»‘ng á»•n Ä‘á»‹nh. Ä‘áº¿n lÃºc xuá»‘ng cÃ²n 30% thÃ¬ tá»± táº¯t nguá»“n. em cáº¯m láº¡i sáº¡c thÃ¬ bÃ¡o cÃ²n 10% rá»“i tiáº¿p tá»¥c sáº¡c. k hiá»ƒu mÃ¡y bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng nguá»“n k.",
      "answer": "@Nguyá»…n VÄƒn TÃ i: sao k cÃ³ pháº£n há»“i tá»« qtv áº¡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.820173,
      "id": "21185094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i táº¡i sao mÃ¡y em sáº¡c má»™t tÃ­ thÃ¬ Ä‘á»ƒ k há»•n trá»£ phá»¥ kiá»‡n sáº¡c áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Triáº¿tÂ VÃ¢ng trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng biáº¿t anh dÃ¹ng sáº¡c cá»§a sáº£n pháº©m kÃ¨m theo hay sáº¡c khÃ¡c váº­y áº¡ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra giÃºp anh nhaÂ BÃªn em chá» pháº£n há»“i tá»« anh.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.758322,
      "id": "25771022",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a mÃ¬nh sáº¡c chá»‰ Ä‘áº¿n 97% vÃ  khÃ´ng lÃªn Ä‘c ná»¯a ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TÃ¬nh tráº¡ng nhÆ° báº¡n thÃ´ng tin cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y bá»‹ sá»± cá»‘ pháº§n má»m, nÃªn báº¡n hÃ£y thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng nhÆ° trÃªn xáº£y ra ná»¯a khÃ´ng nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.742952,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a mÃ¬nh khi cáº¯m tai nghe vÃ o thÃ¬ hiá»‡n cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe nhÆ°ng khÃ´ng nghe Ä‘Æ°á»£c tiáº¿ng nhÆ°ng khi cáº¯m tai nghe Ä‘Ã³ vÃ o iphone khÃ¡c thÃ¬ nghe Ä‘Æ°á»£c, cho em há»i iphone 6 cá»§a e bá»‹ sao váº­y vÃ  cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t sau Ä‘Ã³ chá» cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i há»‡ thá»‘ng báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i xem cÃ³ cáº£i thiá»‡n Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.719326,
      "id": "27829746",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i sao mÃ¡y má»›i mua ma báº­t dá»¯ liá»‡u lÃªn nÃ³ k hiá»ƒn thá»‹ vá»›i k len 3G dc",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»›c tiÃªn Ä‘á»ƒ biáº¿t lá»—i nÃ y lÃ  do SIM hay do mÃ¡y thÃ¬ báº¡n thá»­ gáº¯n SIM cá»§a 1 nhÃ  máº¡ng khÃ¡c vÃ o mÃ¡y cá»§a báº¡n nhÃ©. Náº¿u SIM sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ lá»—i nÃ y lÃ  do SIM cÅ© cá»§a báº¡n, ngÆ°á»£c láº¡i náº¿u SIM má»›i láº¯p cÅ©ng gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nhÆ° váº­y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¢y lÃ  lá»—i tá»« mÃ¡y báº¡n nhÃ©. Trong trÆ°á»ng há»£p do mÃ¡y cÃ³ váº¥n Ä‘á» thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘i kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.692038,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sáº¡c dá»± phÃ²ng má»›i mua vá» thÃ¬ pháº£i sáº¡c pin lÃ m sao Ä‘á»ƒ pin cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng tá»‘t áº¡ QTV.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.664879,
      "id": "19537816",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³c sáº¡c sáº¡c khoáº£ng 10 phÃºt lÃ  nÃ³ nÃ³ng váº­y cÃ³ bá»‹ gÃ¬ ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khi báº¡n sáº¡c Pin thÃ¬ dÃ²ng Ä‘iá»‡n sáº½ Ä‘i qua mÃ¡y lÃ m sáº£n sinh ra nhiá»‡t lÆ°á»£ng , khiáº¿n mÃ¡y vÃ  cá»§ sáº¡c nÃ³ng lÃªn lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m báº¡n nhÃ© . Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.662104,
      "id": "22411692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i ti 1) mÃ¡y sáº¡c máº¥y giá» thÃ¬ full                        2) sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i mÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i váº«n bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¡y cá»§a báº¡n sáº½ Ä‘Æ°á»£c sáº¡c Ä‘áº§y trong khoáº£ng 2 giá» hÆ¡n báº¡n nhÃ©, vá»›i dÃ²ng iPhone hiá»‡n nay khi Ä‘áº§y pin thÃ¬ váº«n sáº½ cÃ²n biá»ƒu tÆ°á»£ng tia sÃ©t báº¡n nha, nhÆ°ng Ä‘iá»‡n nÄƒng vÃ o mÃ¡y Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c giáº£m Ä‘áº¿n má»©c tháº¥p nháº¥t gáº§n nhÆ° ngáº¯t sáº¡c rá»“i áº¡.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.658972,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cÃ¡i con iPhone 6 cá»§a em cáº£m á»©ng cá»§a nÃ³ khi Äƒn khi khÃ´ng Äƒn lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y a?,cÃ¡i con iPhone 6 cá»§a em cáº£m á»©ng cá»§a nÃ³ khi Äƒn khi khÃ´ng Äƒn lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y a?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.642433,
      "id": "23135651",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone cá»§a e dÃ¹ng sáº¡c lÃ´ Ä‘Ã£ bá»‹ loáº¡n cáº£m á»©ng giá» thay sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng cÃ³ háº¿t loáº¡n khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh nÃªn sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o cho sáº£n pháº©m anh nhÃ©. Hiá»‡n em Ä‘Ã¡nh giÃ¡ thÃ¬ loáº¡n cáº£m á»©ng xáº£y ra khi sá»­ dá»¥ng sáº¡c chÆ°a tÆ°Æ¡ng thÃ­ch hoáº·c cháº¥t lÆ°á»£ng sáº£n pháº©m khÃ´ng phÃ¹ há»£p anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.576126,
      "id": "21403461",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 cá»§a em táº£i game nÃ³ Ä‘á»ƒ Ä‘ang chá» mÃ  trong khi Ä‘Ã³ em chá»‰ táº£i cÃ³ 1 game Ä‘Ã³ thÃ´i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do káº¿t ná»‘i máº¡ng cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº¡n khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t .Báº¡n káº¿t ná»‘i máº¡ng Wifi khÃ¡c máº¡nh vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n rá»“i thá»­ láº¡i nhÃ© .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n Â !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.572432,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mÃ¬nh  sáº¡c pin iphone 6 nÃ³ bÃ¡o Ä‘áº§y nhÆ° tháº¿ nÃ o váº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ á»Ÿ 80% mÃ¡y sáº½ cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o trÃªn mÃ n hÃ¬nh, cÃ²n Ä‘áº§y pin thÃ¬ mÃ¡y sáº½ khÃ´ng bÃ¡o báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.567394,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘ang dÃ¹ng Ip6 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 9.1 em muá»‘n nÃ¢ng lÃªn iOS 10.3.2 thÃ¬ mÃ¡y cháº¡y cÃ³ mÆ°á»£t khÃ´ng áº¡, khi nÃ¢ng cáº¥p cÃ³ bá»‹ máº¥t dá»¯ liá»‡u khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ theo mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ IOS 10.3.2 trÃªn mÃ¡y Iphone 6 váº«n dÃ¹ng mÆ°á»£t, á»•n Ä‘á»‹nh áº¡; náº¿u báº¡n nÃ¢ng cáº¥p trá»±c tiáº¿p tá»« cÃ i Ä‘áº·t cá»§a mÃ¡y thÃ¬ sáº½ khÃ´ng bá»‹ máº¥t dá»¯ liá»‡u báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.561089,
      "id": "31293703",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i sao mÃ¡y em khi cáº¯m tay nghe vÃ o nÃ³ cá»© hiá»‡n vÃ o siri lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n mÃ¡y sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng xem sao báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.526846,
      "id": "25327519",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sáº¡c toÃ n báº±ng cá»¥c sáº¡c ipad, nÃ£y xÃ i 60% thÃ¬ cá»© 30s nÃ³ xuá»‘ng 1%, thay Ä‘c chÆ°a áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Vá» tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.509502,
      "id": "22109624",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Æ¡i cho em há»i chÃºt vá» s8+ - danh báº¡ cá»§a em cÃ³ váº¥n Ä‘á» vd: sdt cá»§a a trai em lÆ°u lÃ  anh trai nhÆ°ng khi sá»‘ Ä‘áº¥y gá»i Ä‘áº¿n ko hiá»ƒn thá»‹ anh trai mÃ  lÃ  tÃªn khÃ¡c thÃ¬ bá»‹ ntn áº¡ ad tá»± váº¥n giÃºp e",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.500368,
      "id": "28112327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i. Äiá»‡n thoáº¡i iphone 5se cá»§a e Ä‘ang sáº¡c thÃ¬ mÃ ng thÃ¬ má» dáº§n r tá»‘i xÃ¡m  dt váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng, e thá»­ táº¯t nguá»“n báº±ng nÃºt home vÃ  nÃºt nguá»“n , r thÃ¬ má»Ÿ váº«n khÃ´ng lÃªn . Cho em há»i bá»‹ gÃ¬ áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.492973,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em má»›i mua nhÆ°ng láº§n thá»© 2 em sao khÃ´ng Ä‘á»§ 8 tiáº¿ng váº­y cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡. VÃ  mÃ¡y cÃ²n dÆ°á»›i bao nhiÃªu % thÃ¬ nÃªn sáº¡c áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y rÃºt sáº¡c ra lÃ  dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c chá»© khÃ´ng cáº§n pháº£i sáº¡c 3 láº§n 8 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c báº¥t cá»© lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ cáº£ miá»…n lÃ  Ä‘á»«ng Ä‘á»ƒ Ä‘iá»‡n thoáº¡i háº¿t PIN táº¯t nguá»“n lÃ  Ä‘Æ°á»£c .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.440859,
      "id": "22411338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i ti 1) mÃ¡y sáº¡c máº¥y giá» thÃ¬ full                        2) sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i mÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i váº«n bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y sáº½ máº¥t khoáº£ng 2 giá» Ä‘á»ƒ sáº¡c Ä‘áº§y. Náº¿u mÃ¡y sáº¡c Ä‘áº§y mÃ  váº«n bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c báº¡n thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n hiá»‡n tÆ°á»£ng nÃ y khÃ´ng nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.432325,
      "id": "26781467",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cá»§a em lÃºc sáº¡c vÃ´ lÃºc kh vÃ´ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ thá»ƒ chÃ¢n sáº¡c cá»§a mÃ¡y hay cá»§, cÃ¡p sáº¡c mÃ¡y báº¡n cÃ³ váº¥n Ä‘á» .TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y vÃ  sáº¡c Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.421225,
      "id": "22411533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i ti 1) mÃ¡y sáº¡c máº¥y giá» thÃ¬ full                        2) sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i mÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i váº«n bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y sáº¡c PIN khoáº£ng 2-2.5 giá» lÃ  Ä‘áº§y , Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y PIN Ä‘áº§y khÃ´ng bÃ¡o mÃ  chá»‰ bÃ¡o Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘á»§ PIN á»Ÿ má»©c 80% thÃ´i nhÃ© báº¡n .MÃ¡y sáº¡c Ä‘áº¿n 100% lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ tá»± Ä‘á»™ng ngáº¯t sáº¡c, hÃ¬nh tia sÃ©t báº¡n tháº¥y chá»‰ lÃ  bÃ o Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n Ä‘ang cáº¯m vÃ o nguá»“n chá»© khÃ´ng bÃ¡o lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘ang sáº¡c báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.417866,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sáº¡c Ä‘áº§y cÃ³ tá»± Ä‘á»™ng ngáº¯t Ä‘á»ƒ k bá»‹ chai pin k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nTrÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ¡y váº«n cÃ³ tÃ­nh nÄƒng tá»± Ä‘á»™ng ngáº¯t sáº¡c khi Pin Ä‘áº§y báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.378677,
      "id": "26583264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho e há»i lÃ  e Ä‘ang xÃ i xa1 plus mÃ  e cáº¯m sáº¡c vs chÆ¡i game Ä‘Ã³ nÃªn e muá»‘n xin cÃ¡ch kiá»ƒm tra Ä‘á»ƒ biáº¿t pin mÃ¬nh cÃ³ bá»‹ chai hay chÆ°a hay pin váº«n cÃ²n tá»‘t thÃ¬ nhÆ° nÃ o háº£",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cÃ³ thá»ƒÂ Â báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.37257,
      "id": "22505720",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em há»i xÃ­u áº¡. Thá»i gian sáº¡c cá»§a ip6 lÃ  bao lÃ¢u áº¡. MÃ¡y em vá»«a mua dc 2 ngÃ y nhÆ°ng cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng pin áº£o. LÃ  do sáº¡c hay mÃ¡y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y Pin khoáº£ng 2.5h - 3h báº¡n nhÃ© .NgoÃ i ra do mÃ¡y má»›i nÃªn Pin chÆ°a á»•n Ä‘á»‹nh , báº¡n sá»­ dá»¥ng vÃ  sáº¡c Pin cho mÃ¡y thÃªm khoáº£ng 1 vÃ i hÃ´m ná»¯a lÃ  Pin sáº½ bá»n hÆ¡n vÃ  khÃ´ng cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Pin áº£o Ä‘Ã³ ná»¯a báº¡n nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.307432,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i gáº§n Ä‘Ã¢y con 5se cá»§a mÃ¬nh sáº¡c pin hay bá»‹ nÃ³ng kinh khá»§ng luÃ´n , mÃ¡y mÃ¬nh sÃ i Ã­t vá»›i láº¡i k nÃ¢ng cáº¥p gÃ¬, lÃºc sáº¡c pin thÃ¬ tat háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng sao váº«n bá»‹ nÃ³ng mÃ¡y áº¡ . lÃ¢u lÃ¢u thÃ¬ bá»‹ ai gá»i k nge mÃ  pháº£i báº­t loa ngoÃ i rá»“i táº¯t loa ngoÃ i Ä‘i thÃ¬ má»›i nghe Ä‘Æ°á»£c, váº­y lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ vui lÃ²ng tham kháº£o bÃ i viáº¿t \"\" vÃ  lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng chá»‹ nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.295847,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone 6 cá»§a em nÃ³ bá»‹ há»ng nut home Thá»‰nh thoáº£ng báº¥m vÃ o nÃºt Home nÃ³ dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c  Äá»™i khi khÃ´ng dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c lÃ  bá»‹ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p cÃ³ thá»ƒ sáº£n pháº©m cÃ³ váº¥n Ä‘á», nÃªn báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c trá»±c tiáº¿p báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.294369,
      "id": "25287639",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua gáº§n Ä‘Ã¢y chÆ°a quÃ¡ má»™t thÃ¡ng nhÆ°ng khi sá»­ dá»¥ng thÃ¬ nÃ³ bá»‹ treo tÃ¡o ( tá»± nhiÃªn hiá»ƒn thá»‹ mh tráº¯ng cÃ³ tÃ¡o á»Ÿ giá»¯a) 2 láº§n. em cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»•i cÃ¡i khÃ¡c dc k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.283163,
      "id": "25401078",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua sp Ä‘Æ°á»£c gáº§n 2 thÃ¡ng. NhÆ°ng mÃ  hÃ´m nay lÃºc Ä‘ang sáº¡c pin mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ tháº¥y mÃ¡y ráº¥t lÃ  nÃ³ng,  cá»§ sac cÅ©ng ráº¥t nÃ³ng, hÆ¡n bÃ¬nh thÆ°á»ng nhiá»u. KhÃ´ng biáº¿t nÃ³ bá»‹ cÃ¡i gÃ¬ áº¥y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y vÃ  sáº¡c Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.232172,
      "id": "29007809",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cÃ³ tá»± ngáº¯t sáº¡c khi Ä‘áº§y khÃ´ng báº¡n Æ¡i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Theo mÃ¬nh tháº¥y mÃ¡y cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ ngáº¯t sáº¡c khi Ä‘áº§y, nhÆ°ng mÃ¬nh khuyáº¿n khÃ­ch báº¡n nÃªn rÃºt sáº¡c khi pin Ä‘áº§y Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n vá» Ä‘iá»‡n báº¡n nhÃ©! ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.222506,
      "id": "28506395",
      "field_search": "question",
      "question": "- iphone 6 32 gb mua má»›i 100% báº£n vn á»Ÿ tgdd vÃ  Ä‘Ã£ sá»­ dá»¥ng Ä‘c 1 nÄƒm giá» Ä‘Ã¢y e sáº¡c pin thÃ¬ thá»‰nh thoáº£ng nÃ³ bÃ¡o lá»—i phá»¥ kiá»‡n nÃ y khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ lÃ  sao áº¡ . MÃ¡y vÃ  cá»§ sáº¡c dÃ¢y sáº¡c táº¥t cáº£ váº«n nguyÃªn báº£n mÃ  láº¡i bÃ¡o lá»—i tháº¿ lÃ  sao háº£ ktv ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nTrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp mÃ¬nh nha.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.212692,
      "id": "28218127",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ thá»ƒ chá»‰nh kÃ­ch thÆ°á»›c hiá»ƒn thá»‹ cá»§a chá»¯ trÃªn ip6 dc ko nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > mÃ n hÃ¬nh vÃ  Ä‘á»™ sÃ¡ng > cá»¡ chá»¯ > chá»n kÃ­ch thÆ°á»›c báº¡n muá»‘n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.159647,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c Ä‘áº§y 100% chÆ¡i liÃªn tá»¥c thÃ¬ máº¥y tiáº¿ng má»›i háº¿t pin? Vá»›i chá»‰ em cÃ¡ch sá»­ dá»¥ng vá»›i sáº¡c pin tá»‘t nháº¥t vá»›i áº¡. Em cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 3-4 giá» tÃ¹y tá»«ng tÃ¡c vá»¥ khÃ¡c nhau trÃªn mÃ¡y nhÃ©. VÃ  khi sá»­ dá»¥ng Ä‘á»ƒ pin Ä‘Æ°á»£c tá»‘t nháº¥t thÃ¬ báº¡n hÃ£y Ä‘Ã³ng háº¿t má»i á»©ng dá»¥ng ngáº§m, ngáº¯t káº¿t ná»‘i máº¡ng khi khÃ´ng sá»­ dá»¥ng cÅ©ng nhÆ° khi sáº¡c. Giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh trÃªn mÃ¡y, xÃ³a nhá»¯ng á»©ng dá»¥ng khÃ´ng cáº§n thiáº¿t Ä‘á»ƒ mÃ¡y tá»‘i Æ°u bá»™ nhá»› vÃ  háº¡n cháº¿ hao pin hÆ¡n nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.135292,
      "id": "27980097",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 cá»§a em táº£i á»©ng dá»¥ng nÃ³ cá»© hiá»‡n Ä‘ang táº£i mÃ  nÃ³ ko táº£i Ä‘Æ°á»£c má»™t tÃ­ nÃ o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do káº¿t ná»‘i máº¡ng cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº¡n khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t .Báº¡n káº¿t ná»‘i máº¡ng Wifi khÃ¡c máº¡nh vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n rá»“i thá»­ láº¡i nhÃ© .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.13271,
      "id": "20445383",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sáº¡c pin lÃ  nÃ³ ko nháº­n dáº¥u vÃ¢n tay Ä‘Ãºng ko qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ khi sáº¡c pin mÃ¡y váº«n nháº­n vÃ¢n tayNáº¿u báº¡n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng cáº¯m sáº¡c qua 1 á»• Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}